的士一打燈就cut線，結果遇著高手，皮已收要賠錢

咁鐘意閘鳩人丫嗱

一落車影張沙龍先 靚靚仔仔

做咗D好多人都想做既事

七人車搵食仲專業過DC9，一扭一踩，落車影相等派彩。

專業判斷

七人車明做的士佬
中線內比油再挨埋右邊些少頂住的士佬

有片7人車都要比人告喎 擺明篤油加扭駄

行返自己條線合情合理

睇的士佬敢唔敢搞大佢

請問有冇七人車比油扭軚教學?

想做九的士狗

咁樣應該的士狗賠硬？

係都告的士佬先

正

7人車幾撚pro，落車即影

唔討論扭駄

我真係想知咩叫擺明篤油,即係我揸自己正線要理埋人地車速會唔會cut過黎?

兩個都有事

的士佬送錢比人

呢啲咪平時的士佬做啲動作囉

兩個都鳩

個的士佬打燈嗰陣車頭得8份1前過隔離車，然後就轉線。我都唔明咩叫篤油

個七人車咁扭法 咁都冇事？？

我係片主就會主動去協助調查喇

2個都會告 係的士佬判得重啲 7人車駕駛者無法控制車輛 導致碰撞事故 都會中老不

七人車咁大油 又有片
rap

比油仆硬街啦七人車
渣Alfard, Tesla同的士佬都係路邊炸彈

搵開食又頸痛又腰痛

lm 點解咁多人幫的士講野

當時接近平排 七人車應該好難見到佢打燈
的士佬過左線 9成要賠
雖然七人車比油去係鳩
但無過線加平排 都吹佢唔漲啵正路

自己行車線有優先權
佢未扭出界都唔會有線
比油就難講 但唔太明顯應該都係入硬dc9

如果後車明顯見到隔離線前車打燈轉緊線
你比油撞埋去人地車身咪後車輸
但呢條片唔會當呢個情況啦
當平排多

打和啦
讓下又唔會蝕錢既

7人車撞完都未出界 係自己條線冇出界都有錯？

DC9抵死啦

雖然七人車好撚仆街
但佢自己正線俾你撞
的士佬cut線應該要睇清楚同埋確保合適嘅距離先可以cut線
上面班撚樣都唔知有冇牌

抵撚死啦DC9 老撚奉要讓你架咩

我明你想講咩,我係想問個條友姐,呢個情況都叫擺明篤油
打燈硬CUT大撚晒?

擺明踩油玩尻的士佬

邊條例寫唔讓要罰？
的士佬夾硬黎
如果事主傷左告佢危駕都仲得

比油似係個情況唔剎得車呀嘛？
一剎既話會唔會被撞飛？

告埋你老母

如果唔賠咁點？聽過人講就算小額錢債判埋都可以瀨皮

七人車講扭右少少係為咗避左邊架車就冇事啦
DC9衰硬

費廢有人睇唔到，大字

七人車係見到前面架車 左cut 車尾未過哂
就比油加拎右少少架車加速去

完全正常，合理，冇問題既渣車方法

的士佬冇睇清楚就cut 線，輸哂
七人車完全冇錯

睇唔睇到左邊有架車未過晒線會頂住？
唔扭咪撞埋落去

比油冇問題啦
Dc9先過到8份1
七人車想行快啲俾佢cut嘛

岩，明明係咁，鳩咁得閒反閘的士佬咩

搞唔掂咪報警交比保險搞？

Agger
比油係仆街擺明等收錢
但係一定解釋到

最緊要七人車司機時間多

冇片冇得講
呢條片夠做七人車危駕
佢係專登加速引致踫撞

讓你老母出嚟俾狗屌囉唔會蝕嘅
自己慣咗食屎要人同你一齊食？你都onL79

香港人渣車蝕一個車位 好似趺左幾百萬咁

就算有錢收都有排煩
連登仔係咪好enjoy做paperwork

坐係7人車司機 又點睇到的士佬打燈
香港腳發作印左兩下油門就俾dc9 欄腰了

加唔加速都炒㗎啦
一係炒左 一係DC9撞佢
DC9 cut線又冇睇清楚 變相夾鳩架七人車喎

想問下﹐咁計的士佬大概賠幾多

你有冇揸過車

可能疫情下多咗人揸的士

真心問，呢個落車即影既動作有咩問題

唔係正常都會落車影低雙方車

On9 唔識就咪扮專家
係正線 平排點解唔加得速？
你叫7人車拎車cam出黎
完全睇唔到的士打燈cut添阿
100%入硬的士佬
的士佬一聽到要claim佢保險 即賠添阿
車行殺佢2萬按金 再比上庭扣分 罰錢 被claim
個7人車唔叫多過1萬 的士佬仆住賠阿

你試下7人車係部警車
見你硬cut即打燈告你老不
準備上庭啦

正線大哂

我發覺有D人真係唔識 係到9UP扮識 七人車正線阿 撞完都係正線
的士佬撞完之後連條線個波邊都掂唔到 羸條撚咩

有班人仲話咩擺明督油 人地上庭講句 的士入左盲點 前車走左 我正線咪俾油 你又未入線 已經搞掂啦 仲有邊個話打燈就要讓你

七人車擺明有心做佢世界啦 落車第一件事即影相 等你位都移唔到
佢係仆街 都一定羸硬 加收爆錢

7人車咁樣夾硬扭未必走得甩咼
其實就咁行都一定撞 的士仲要入哂數

上得小額錢債仲唔claim 佢保險?
定係保險公司賴皮呀

講得岩👍

七人車會話我望完左邊死車 架的士入晒盲點睇唔到
篤油合情合理

真意外或者無經驗嘅落車一定屌下老母睇下有幾傷先
一落車咩都唔講就影擺明係早有預謀

因為馬討d人不嬲冇牌 唔係第一日嘅事

邊撚到大呀

你唔係之前撞過 或者 有心做佢世界 邊會反應咁快阿

佢第一件事 唔係睇自己部車/的士幾傷 或者 屌個的士佬 係沖去前面影相

正常人第一件事係呆左十幾秒 跟住落車睇自己車 在睇下的士佬 在傾下和唔和解 唔和 報警 影相

係咼 岩岩先睇左邊有死車咼

完全正確👍

抵撚死的士狗

香港人揸車不嬲閪架啦

因為d人根本唔撚識

平心而論
呢啲契弟臭西格七人車乞人憎過dc9

On9小陣啦 冇牌扮咩專家

咩叫咁扭法？
扭完都係正線 有咩問題？
渣車一定係筆直架？

隻dc9閘人就老馮要讓?
條路你買撚咗?

on9,7人車正線喎

d on9平時坐巴士上層最前扮渣車咋邊度識呢d野，仲話讓鳩隻dc9

的士狗唔硬cut 咪冇野
平時就係恰9你唔想煩會收油先下下閘9你
撞到個唔怕同你玩咪奶野

如果冇車cam就dc9輸硬
但7人車好明顯篤油加扭右
睇個官點睇羅

Hi 親下通常第一件事都係落車屌老母，邊有咁快手即刻影，個勢似撈開出黎搵食

應該忍撚左DC9好耐

大快人心

7人車正線，dc9硬cut兼車頭撞人車身，輸硬...

佢明顯又點
又冇超速又冇過線
dc9硬cut埋去告你老不就有

正線呀，你真係唔識傢woo

架七人車司機eq低到，馬路炸彈黎，差d炒埋架前車

正線平排 你理撚得我扭左定扭右啦

好心d連登專家
無車牌or新牌or未撞過車既
就諗下部7人車係警車（隱形戰車）會點啦

諗唔到我直接答你
部的士9硬cut
隻狗盲既 就真係好似部7人車咁撞
隻狗望到既 就避你 然後打燈 落車charge你老不

最重點的士佬一撞 比人落老不
比車行殺按 仆住去賠 好多人都忽略左呢d
我都幾肯定個的士佬會賠錢和解

架L佛擺明睇住嚟食等收錢，佢一直喺自己條線，係篤油都吹佢唔漲

但係正線到時個官都要判斷係咪故意扭埋去?如果七人車無扭右咁直去,我覺得七人車就嬴,但條片睇到佢擺明危險駕駛

兩邊都咁撚仆街
咁樣篤油扭埋去 好彩就收得切
唔好彩個路人俾佢兩部撞撚死喇
搵食死埋一二邊喇仆街

我覺得佢扭駄真係輸左,直去都唔輸

你見到佢出左自己條線咩？

幾時撞埋人呀咁鐘意篤油等收錢

咁多人無牌？
的士輸多d
七人車扭右都輸

原來係咁

大吉利是下次有意外，如果係佔上風（睇開fb 上開網），有理冇理扮下野起碼唔會俾人當水魚

DC9 唔好彩lu，通街都馬路炸彈，楂的士就楂得小心d啦

分分鐘大家屌得 學d 清話齋dc9 可能已經去銀行襟埋錢賠

cam 主肯唔肯俾片一回事
條片有有edit 又一回事
dc9 要鍊真係過五關斬六將

我係dc9 拿拿淋收皮 跑多幾單追數算

的士狗抵撚死

應該搵人專搞鳩DC9

你都on撚9
前車cut緊線個尾仲未走哂唔扭右唔通隊埋去
扭完又冇過界

我真係想睇下如果真係講唔掂單CASE要上庭個官會點判但佢如果上庭輸撚左扭個下

佢覺得7人車扭右搏撞係唔岩 又講唔出點樣唔硬就話人危險駕駛
依家係dc9 cut線撞到隔離車 條線係佢 你理得佢點扭

似無腦

如果片主唔提供呢條片 dc9輸硬

篤油閘撚住dc9
仲要即刻落車影相
成條街最威係你啦

笑撚咗

點解咁多人屌你 你冇講錯喎

提供咪一樣輸
唔好ff啦dc9
驚就咪撚學人硬cut啦
俾人做完就催眠自己會打得甩

比油扭右
一齊出事？

On9仔驚得齊扭錯唔能得呀。你禁cut 過黎我比你嚇能死啦，玩大佢告9你搞到我要睇精神科都得呀傻西

原來DC9 夾硬CUT就要讓,唔讓就係篤油閘撚?
咁多人有類似既思想唔怪之得通街dc9夾硬cut

第一日做香港人

睇唔睇到前車未出晒線呀

好多人只係幸災樂禍心理,見有人突個頭出黎幫的士佬平反咁咪屌鳩佢,的士佬就柒撚緊,但你揸車唔係應該睇埋你有無安全意識? 我覺得兩邊都衰鳩哂,七人車個心態就係你要玩野我咪陪你玩,大家一獲熟

其實撞完賠埋都唔夠整 有乜謂

啲柒頭俾人閘完安都唔敢響
仲要覺得自己叻叻豬好守規矩好有修養

條路右邊仲有一架車 正線俾你咁cut埋黎夾一夾on99

想睇你係咁嘅情況唔扭右 直撞前車

呢個機會佢應該等咗好耐

D傻西連自己正線既合理權益都唔知傢，所以成日亂禁cut9人以為人地老能鳳要讓9佢

淨係睇留言差啲以為有打燈即扭係大晒

諗返起學車過線一定係確保安全、唔影響隔離先過線

乜鳩野扭右撞埋的士到就危駕？
我屌你 個刻個地下有石仔 我扭右小小避舊石
驚會爆軑 我扭右小小又無出線 又唔係貼線
點鳩知個的士狗係我盲點出現？
有咩問題阿？

你上山扭軑避狗自炒都唔會告你老不啦
唔撚識就咪係到代入個官啦

的士入左線， 7人車仲比油wor

但要留意返七人車前車cut去左線係未出晒線
唔扭右會撞埋落去

根本證明唔到七人車比油
Dc9車cam影撚到咩
七人車話無裝cam/無入sdcard咬我食

Sip得個少少都叫入咗線
正線仲係七人車喎

a柱擋住咗睇唔到喎

扭右係因為Ture 兩架車一齊夾佢 正線俾油唔讓 dc9自己死要夾埋黎

Agger
我係我條線
又無碌線又無出線
你理撚得我點扭
前車未出晒 我趕時間既篤油扭右又無過線咁過前車有咩問題
的士狗都閘得人多
老奉以為人地會收油比你cut
遇著個同你玩既真係抵

原來鬥CUT 係睇邊個縮沙淆底驚撞,
CUT線條友未過門入晒線 正線都唔應該可以篤油

睇完我真係學到野,下次小路出大路我都話 大路條野冇避免發生意外既意識啦

的士架車係佢前面，
但後車加速

打燈轉線，係應該要確保唔會主線車撞
但當入少少，主線車成為後車，篤油就衰左

好多盲撚睇唔撚到左邊仲有架車
唔扭右 硬dup都有機會撞
扭右dup都會撞DC9
七人車司機咁做先唔會輸

最on9 上面竟然有幾個會話扭右會被告危駕
唔該有呢d觀念既
有渣車真係唔好再出黎害人
重新去考考個牌先

DC9 平日亂鳩cut線

應有此報

正常Cut線責任一定係大 撞就多數包

架DC9個碌都未入到都叫入咗？ 呢啲叫硬cut喎

我想話呢個情況我幾年前試過。架van cut埋黎推我左前輪。最後死van佬企硬唔賠，我俾埋前cam去差佬度開file。我dklm。半年後條差佬出信話無證據顯示任何一方有錯，就close file。呢班正撚樣黎。最好當面捉到對家簽紙，玩到去差佬度唔一定拎得番想要既野。差佬剩係識呃ot。唔會做野的

請問你幾多年牌？
個個年代啲考官、教車師傅咁樣教？
定係你未有牌？

Sor睇返係入得半個碌

唔識減速等前車完全離開你條線先？
你諗番考車果陣（希望你有牌），你正線扭右避死物都好，即使未過線都已經係做緊過線動作，首先要確保唔會影響其他道路使用者

的士一定大罪d , 但七人車都唔好幾多，條路仲要有行人企格離，一撞完失控車到人就仆街
呢d撚樣根本唔應該鼓勵

最好笑仲要一堆無牌出黎串鳩人 連登仔真係

你都on撚9 個頭轆都未入同我當自己主線?
咁玩法我去highway左扭右扭咪一日袋幾皮
有病食藥啦

你個講法係見到人想cut線就可以gogo閘佢

呢種駕駛態度就有問題啦

講真讓一下唔會死

我係外國牌

總知DC9就抵死

不嬲cut線都係要安全情況㗎啦
筆試pass未啊屌你老母

你可以照講 不過小路出大路影到你無停一停已經輸輸9成

你撞到幾多次丫

同埋心態唔ok

馬路炸彈

OMG
咩國家？

佢地講唔出7人車點危駕嫁
我唔想讓你過 我咪篤油囉 講到篤油有問題咁

我明顯笑個條友啦..

係呀，冇錯呀

你咁燥，我建議你唔好揸車啦
好快撞

胡亂轉線 - 有關規則其實很簡單，但很多駕駛人卻不遵守。選定行車線後， 保持在原線行駛。不要駛越車路分界線、經常切線 或在車輛中間左穿右插， 不要強行駛入其他行車線，也不要不必要地逗留在快線上。轉線時，記着要：「想一想 - 看一看 - 發信號 - 再看看。」後視鏡也有盲點，所以在即將轉線前，應該快速回頭作最後察看，確定後面的情況。

你已經唔識玩
第日去聽醫生啦 有受傷一定要受理
仲要一定會告
告單方or雙方
好多時班狗為左唔好麻煩 例告 小路/cut線條友
為左逼你地和解

係呀，下次你車住一家大細小路入高速公路，有車正線行緊你記得比油出啦，佢一定會讓你傢傻西

你啲濕鳩心態就唔慌唔炸彈
個個硬cut你都dup到應一應
養撚到啲的士狗隻隻打橫行

唔識揸車
但每次睇呢啲 post 都覺得好撚不安
成班都有牌日日揸車
但個個人都唔同講法

如果你去歐美國家
千萬唔好用呢個心態揸
影衰香港人

好撚驚啊

做緊過線動作唔係大晒
講真有幾多個司機見到前車未出晒線個dup到等前車出晒先？ 十個有九個都係攞右少少過㗎啦
如果後面仲有車嚟緊我硬dup咪又係食晒

我問你咩國家拎牌呀？

唔好兜個圈嚟diu我
我又冇diu你，你做乜？被害妄想症？

隔硬dup畀佢？
正線仲要讓畀佢 cut線大啲定正線大啲？

小路想入大路梗係要等條友有病

憑你話正線扭右避死物 即係已經做緊過線動作
咁係唔係代表扭小小軑就要打燈擰頭望鏡

上運輸處望下咩叫過線動作啦

7人車啱曬，但係輸時間

覆錯人

隻垃圾俾人恰開就話我哋緊守自己道路使用權態度有問題

咁宜家討論緊七人車嘛，緊係攞番最正確既做法先知佢到底有冇錯
平時點做冇人理，宜家一撞左就一定攞番老正出黎睇邊個岩邊個錯

所以其實冇討論空間，的士錯撚硬就一定，七人司都一樣錯

每逢呢啲post 總係有d柒頭懶醒沖出黎柒

其實咁近司機位，
司機望到，又明知唔會快過的士
再加速根本撞硬

你可以試下，但唔值lor

道理上，本身開車係避免去撞
你係要話正線就大曬
咁咪撞lor

戇尻

攞自己架車同自己黎做尻的士狗

on9 條路咁闊扭右一定要過線?
你架車偏左扭返去中間算唔算過線啊柒頭

唔知係咪我打機 回覆打得唔好,我笑一開始話篤油閘撚 個條友第一個引用就係我回

睇情況者

你睇多次段片
7人車根本知加速會撞硬

正常都唔會揸油
除非你係tesla

你係覆緊我上面條咋？

Dc9半個車身都未入到 咁嘅情況收油dup如果俾後車撞咪一樣奶野

一聽就知老行家

yes

咩叫扭小小軚
宜家佢係想超車喎，前車未完全離開正線
理論一定要做過線動作喎

其實根本唔應該鼓吹七人車司機，呢d督油行為好撚危險，點解係都要爭啖無聊氣

利申小弟渣車4年，從來唔會人地打燈就督油

你鐘意dup停讓人係你放棄自己權利
你憑咩去批評7人車捍衛自己正線使用權係馬路炸彈
讓你係廢事煩 唔讓你先係道理

鬼唔知唔想撞要dup咩

其實大家唔使討論咁多，呢啲情況一陣就和解，親身經歷

點睇都係架DC9再夾埋去喎
七人車望落去梗係避咗正線前車先啦
硬dup畀後車錫屎忽咪仲衰

點解唔係的士狗見到冇位拉返去右 而係要架七人車硬dup讓先
你外國揸車會唔會小路出大路格硬隊出去

心態問題

其實同你平時行路一樣
你向前行，冇拿拿冇人沖埋黎，梗係對方錯

正常你會唔想撞，讓一讓又或者行快d

但網上世界講就兇狠,
個個都話有路權就大晒，所以撞就的士錯

但忘記左，開車係想安全，而唔係鬥氣

的士係錯，但你明知會撞仲去撞..咁咪傻lor

上法庭你咁去論證 無官會受理架
日日審成幾十單老不
你要做主動搜證 仲要係要有力
你呢d扭加 篤油 憑上面呢條片根本簿弱到無倫

結果：的士佬老不 賠償比7人車
個的士佬撞完一早賠錢啦 仲係到諗對面篤油咩

你自己咪答左自己
前面冇野俾你扒頭咁仲算唔算扒頭呀

宜家問題係七人車係想扒頭先扭右

的士佬嗰啲係搵食喎
香港地阻人搵食好撚大罪

呢條電氣道成日行
dc狗條線必有死車所以一定會cut中線

條片呢格啱啱好係七人車篤油前一刻
dc9硬cut入咗七人車條線，車頭過咗七人車車頭
照計七人車司機喺大銀幕應該見到dc車頭

想問下呢啲情況我唔讓
俾油去撞咗dc咁我會唔會瀨野
真心想學嘢

7人車由始至終都係佢條線內，佢鍾意貼左貼右咁扭都得啦

我諗十個有十個都唔會好似架七人車咁
為啖氣篤油撞啦
大部份人平時俾 DC9 惡得多
所以難得見到有人惡過 DC9
笑鳩 DC9 抵死啫

但見到好多唔同嘅理論真係覺得好不安

而家問你冇過線做乜撚嘢過線動作啊

點睇都係避前車唔想錫人屎忽 同埋睇落去係條片7-8秒個陣七人車前車dup咗下
變相佢係抽右少少過
硬dup有機會仲危險

乜叫扭小小軑？ 扭完都係線內 唔明？
你渣4年車 行每條路都正中間 筆直既？
知唔知乜野係叫前車阿
超車/前車你都未搞清楚
仲話渣4年

我唔會話你規則上錯

但心態上你永遠唔會知對手係咩人
冇經驗既的士司機加速
佢客位撞你司機位，邊個死先？

屌你老母我上次入緊線早後車架alphard 2個車位推鳩我 即刻地板油閘鳩住佢

咁都有得吹奏個七人車司機

有幾高手啊

高就唔會比人撞啦

你驗腦啦，7人車咁都入到危駕既全港dc9小巴佬唔洗再揸車

7人車危駕 dc9係咪釘牌？

救命
你揸架mini , 前邊路邊有個垃圾桶 ，你想過佢，理論上你咪一樣要做過線動作，你唔會過線架

當然，考試還考試，現實還現實，現實唔會有人做咁濟，但老正係要做嘛

點解我見到係七人車輸咗少少就喺後面撞上嚟
我係咪要驗眼

屌你老味 仲話4年經驗
重新去考牌啦 超車/前車都未識分

大把 紅隧/將軍澳隧道左右輪住入 兩邊唔讓 齊齊變碰碰車 都日經
仲未計快線 頂到你個杘忽一米都無 跟住前車一煞車 成條大串燒
仲有迥旋處三線直出

如果七人車你咁都覺得係馬路炸彈 證明你根本無渣開車
係香港七人車依種 最多叫濕鳩
真正BOSS係拖頭 泥頭 中港牌司機 紅VAN小巴佬 仲未計紅章HONDA 果堆都未出埸 小小HI花就炸彈?

挨少少右就叫轉線意圖 你行轉吐露港啦 大把人渣唔直條線啦 個個告曬危險駕駛阿 都痴痴地線

呢d 情況cut 線一定開窗比個五人 或者叫乘客比 成件事大家開心好多

的士一定係錯, 不過7人車都有機會俾人告.
因為7人車衰扭呔主動撞落人度.
如果7人車唔扭呔, 直接俾的士撞, 7人車未必有事,
但7人車扭呔撞向的士, 真係可以睇個官覺唔覺得7人車有心製造交通意外.
大家成日有個錯嘅理解, 以為正線大晒.
你正線一樣要防止交通意外,
包括你正線撞前車, 撞到死物, 或側邊有人跑出黎等,
個官唔會考慮你正唔正線, 而係考慮你有無盡力防止意外發生.
平時所講正線贏硬, 係因為CUT線車無防止意外發生情況下CUT線,
個官唔會以所謂正唔正線為原則, 而係睇下邊個無防止意外發生下製造交通意外.

真係唔好咁老定以為7人車一定無事,
因為個官會以好多方向考慮7人車有無盡力避免交通意外,
而唔係只考慮正線與否此單一審議標準.
總之記住, D官判案, 係以有無盡力避免意外為大前題,
而唔係正線唔正線嘅問題,
更加唔好成日以為意外事件一定係一方對一方錯,
個官隨時可以覺得兩邊都有錯.
當然睇片的士輸硬, 而7人車無過線撞的士, 應該少一個機會俾個官判,
但最終都係睇個官點理解7人車扭呔呢個行為.

我dup停讓鳩你咪俾後面撞屎忽囉
結論：的士狗抵撚死

連pps都唔鍾意佢哋

救撚命 未見過人咁撚蠢 有d燥
小弟已經講到好清楚都唔明 仲九唔搭八咁
對唔住 咁當我冇講過

屌 個個講到等收錢咁

又唔諗下客位撞司機位

仲有命已經偷笑

又要計收埋筆錢扣返維修費醫藥費先真正自己袋

仲有整車咁撚柒煩

揸去整再揸返走 起碼都一兩日

依啲錢真係無福消受

你有無見過的士佬打尖 會俾個五你 真心唔好FF太多
香港人渣車壓力太大 輸個車位好似死全家咁

你咪對住個官講囉
同佢講冇過線都要當過線
因為考試係咪都要做動作
睇你表演

咁你就錯,
如果因為佢扭呔先製造交通意外,
就算正線都唔係無事.
因為的士固然係輸硬, 但如果個官覺得7人車有心製造交通意外,
話之你係唔係正線, 一樣會告埋,
所以唔好咁ON9以為正線大晒, 同埋唔好以為發生意外唔會兩邊都一齊告.

俾唔俾片的士都輸硬,
只係7人車會唔會一齊輸咁解.

七人車唔扭軚有機會撞到左手邊前車

我就真係唔識揸車兼夾唔想學
多數 call 車 就算
自己揸車咁費神

上面有幾個話七人車都有錯 真係得啖笑
加埋前幾日撞飛個細路嗰單 話私家車有錯嘅人 就知道其實行人都要考牌

先講如果係我會點做啫
同埋dc9都唔算打尖
係市區行 成日發現自己條線前面停左架死車
想cut 線又發現隔離線成串車
呢個情況比到五既話好快有人會停低比你出
比唔到五既話 就打住左邊燈 等到好心人讓先出

結合論係dc9輸心急 準備賠錢

有片既七人車可能都有事 睇個官點解讀

香港DC9係衰在當正人哋留位for安全行車距離係畀佢哋cut線

hi dc9

同埋7人車左面有另一部7人車入條左線慢過西，偷少少右，又無過線，其實佢無錯

BTW 的士佬都係on99

好多人冇睇左邊仲有架車

我都會咁做 我覺得你真係前面有死車停定打右燈 如果個司機有D人性 都會閃兩下高燈放你走

你咪俾個五人 格硬出為D咩 快果一個車位 一陣撞左又幾千

但香港人渣車壓力真係太大 成日覺得自己係車神 所以咪日日都咁撞車

其實你覺得自己正線岩晒都好,
個官一樣可以判你錯.
官判案從來唔係諗你正唔正線,
而係諗邊個無盡責任防止交通意外.
一般硬CUT線就擺明衰啦,
但正線發生碰撞, 個官唔會理你係咪正線,
而係睇當時環境同情況下你係咪可以避免意外,
甚至乎你係咪有心製造意外.
如果7人車唔扭呔而撞, 7人車唔使輸,
但7人車個扭呔呢個明顯嘅動作, 真係要睇個官點理解, 唔係正線就唔會出事.
唔好成日俾網上嘅人誤導, 以為正線就無敵.
個官判案從來唔係單一以是否正線為判案標準.

其實好多車都係咁 大家咪鬥大膽囉 睇下邊個唔驚死

的士佬就死撚梗，cut綫唔睇鏡
但係影到七人車喺後面篤油硬衝上嚟
仲要佢係高身嘅車
若果上庭判，真係可以乜事都無？

呢個理由真係幫到佢,
但其他人真係唔好咁ON9以為正線大晒.
個官告唔告你從來唔係只睇正唔正線.

老奉讓你咩？ 你cut線唔計距離，打燈就要收油讓你？

硬cut呢種又係咩駕駛態度？

答案係兩個都唔會死你架車紙紥？

呢個case擺明dc9唔夠位硬cut，關咩7人車駕駛態度事，其實7人車咁做先係保護到自己同乘客，做你家人坐你車就真係可憐，咁突然急煞如果乘客禁緊電話無心理準備真係會chok傷 萬一急煞完後車撞堆黎係咪你去派錢？ 減速減唔晒撞dc9車身佢隨時反車添，你去救人？

就係你呢啲以為煞車避車讓車就等於安全既傻仔搞到龍翔道屯門公路呢啲日撚日都連環相撞

係, 我都覺得呢點幫到7人車,
不過個官可以話7人車明顯同前車唔夠2秒距離,
如果有保持2秒距離,
根本可以收慢唔使咁急扭呔.
所以都係睇個官覺得7人車嘅駕駛態度係點.

真係on9架wo
一句考試還考試 現實係無人做
咁咪即係上到法庭無呢樣野囉

你係講緊借線偏左or偏右都要打燈擰頭望鏡嘛
運輸署無呢條規例架
你自己都識講現實無啦
從來無人比狗告呢樣而老不架wo
真係on9架wo

驚撞前面死車應該係要收油，
唔係唔望鏡就篤油扭右，
咁講死硬，自己都中老不

我自己睇條片就覺得條片嘅6-7秒左邊架車再dup咗一dup
但硬dup嘅話造成嘅危險可能仲大

我都覺得左邊前車唔係急剎七人有咩理由需要扭右避車先⋯

上到庭七人車有機會輸
雖然的士車尾未過晒人地車頭就硬cut七人車，的士司機老馮人地會收油
但七人車司機睇到有危險之前冇盡責任去減底意外發生（冇意欲去踩迫力）
應該兩個都比人告老不
表面上好似七人車會收錢，以為行正線大晒
可惜七人車係撞到的士

Btw唔係睇七人車車cam會好難判斷
始終條片都係其他車嘅車cam 睇落去距離個啲可能會拉長

好撚勁架大車司機，陰莖陰莖

所以7人車就係衰一直唔夠2秒距離,
仲要條片影到7人車反而加速扭呔,
呢個駕駛態度隨時俾個官告.

我話你知係可以乜事都無
一來上庭唔會有得睇呢段，係睇雙方車cam
二來dc9絕對係無留意路面就cut所以直接造成意外
三來7人車幾時開始加速你係睇唔到，你只係睇到佢加速快過dc9，但直線加速係唔犯法佢由始至終無超出過自己條線

7人車係少少pk
但一定taxi 賠$

冇話硬cut o岩ar

平時後車撞前車,
即使前車急剎都好,
大部份情況下都係判後車輸,
個官只要問你夠唔夠2秒距離,
你已經輸硬.

唔好漏左狗呢步啦
狗係會逼你地和解
再而揀一邊黎告 佢地只會話比大sir睇完決定告呢邊
唔係你話渣住個cam證明佢有心就會告晒兩邊
係完全狗話事
近8成狗懶 會告小路/cut線個一方
除非你好有錢 咁你就有得玩
唔係下下用個官角度諗 已經未講證據有幾簿弱

對啲dc9要咁

好難打好詳細 的確係事實 法官係可以兩個都告 但依單唔係啦 七人車個扭呔時間太短 仲要係自己線 入佢唔到啦

同埋有無盡力避免交通意外 依個唔可以咁講
因為無一條例講明係一定要讓 你唔讓可以係你仆街 但佢唔可以入你 除非你做到超明顯你係影響到其他道路使用者 佢先可以告埋你

其實真係好CASE BY CASE

而件事個主因dc狗就拍下蘿油走左去

的士輸硬扣分加賠錢,
但7人車亦可能會收錢但扣分,
睇個判點睇7人車加速扭呔呢個行為.

雙輸

減少少油已經可以唔撞
何必唔減速仲要比油

其實只要跟返交通規則，避免撞就唔會而家日日撞

個個都鬥惡，明知會撞都撞埋去

啱啊，頂龍只可以話大車司機唔讓係仆街，但唔讓係道理，佢無做錯到。

利申：支持大車司機

我意思係dup完個下先好似冇兩秒行車距離
前車dup完應該得秒幾啦

的確係睇埋佢地會點處理單CASE,
但真係唔好咁ON9以為7人車正線就無敵,
要告嘅話, 一樣有位俾人告.

睇你呢一句 個官告唔告
你有無上過庭
完全唔洗睇你其他野 block埋都得

利申：工作關係 好熟呢d交通case

7人車就好似入左球世界球咁

唔係好睇得出點樣減少少油會唔撞
點睇都係一係畀人錫屎忽
一係撞左前車
一係撞DC9

個個都鬥惡，就係因為路上太多呢啲仆街的士狗啊
如果攬炒唔係搞著自己要拎車去整無得揸，我同啲的士狗攬幾多次都攬

如果報咗警
的士肯賠足
洗唔洗扣分

可以講多少少？上庭會點問？

有片，七人車死硬

其實老不呢類嘅罪,
唔一定係你嘅行為直接引起交通意外先告.
有時硬CUT線即使無造成交通意外,
一樣可以俾人告老不, 老不太萬能KEY啦.
始終樓主無同前車保持2秒距離,
而前車未完全CUT晒左,
7人車唔收慢反而加速超車,
呢個行為或駕駛態度, 即使無造成交通意外, 一樣可以告老不.

你咪撚叫車手啦屌
我親身遇過一次(做乘客)，又係dc9突然cut入黎我地直行無收油撞佢前轆，啲狗一到場播段車cam已經直接同dc9講輸9硬

上連登切記認真
有人開口埋口講個官會點告點告
根本離晒地 最好笑又有一堆人去附和
你撞過車再講啦 到時你就知點玩啦
我都幾肯定個7人車司機
之前已經憑幾次食住的士佬搵外快

實有正義撚/左膠言論
各位有經驗渣車巴打勿認真

你要記住, 上到庭就唔係隨你講咩係道理,
個官係會拎住道路守則同埋睇你嘅駕駛態度去判案.

唔洗

地板油加扭呔動作，你出嚟搞笑？

巴打 唔洗咁認真阿
已經直上法庭架啦 7人車都要告架

加速扶返正堂呔有咩問題？
DC9撞到你前轆可大可少，由咩易失控

DC9咪又係唔撚停，唔硬正啲由咩易比佢閘到車都反

係呀，好熟手

但佢呢種態度好有問題

日日塞車咪呢種

左邊架車我睇唔出重DUP,
你最多只可以話佢收慢,
而前車收慢, 理論上你應該自己都收慢去保持2秒距離,
而唔係反而加速想過佢.

7人車有得拗，左邊有車扭右少少加速都好正常
DC9 入人地線hi 到衰撚硬

減油撞得仲甘你睇多啲YouTube 車cam片就知個後果可以好大獲，你唔好係都要覺得人人鬥惡，撞車雙方都一定輸錢輸時間

跟返交通規矩嗰句擺明係要同dc9講

上面全部話七人車有問題既
自己拎架車（如有）去做cut線果個
撞完之後自己親耳聽阿sir點講就得

全部都係無車自己係度做網絡法官，笑死
仲話係睇個官告唔告
唔好將自己個思維套埋落法官到啦，覺得法官同自己諗既一樣，傻西瓜

你熟極都唔會知個官點諗同點睇事主嘅駕駛態度.
告唔告係執法者處理,
我想帶出嘅係對與錯係由個官去決定,
唔好咁ON9成日以為正線就無敵, 你明唔明?
而家真係7人車會有位俾個官入到駁到,
差別只在於個官當時點判, 而唔好理解錯以為正線就一定啱晒.

乜野減油急剎先係馬路炸彈 車多隨時連環撞

認真mode
唔洗拗架 狗會直接叫的士佬和解賠錢
唔賠一個月後黎錄口供 然後就單方告的士佬
呢個可能性小於10%
因為的士佬會一星期即刻賠錢 close file

仲係到講什麼駕駛態度 呢d係個官架姐
狗告邊個狗話事架
單係九龍西 一日都成廿單交通意外
狗仲會慢慢細嚼邊個邊個無駕駛態度咩
例牌 小路/硬cut線 輸架啦

俾人錫屎忽就後車問題,
後車無2秒距離係後車嘅錯.
講真7人車一直貼住前車,
所以前車CUT左或減速,
7人車先要急剎.
如果7人車一開始已經夠2秒距離, 係可以慢慢減速,
但而家唔減速反而前車未過晒線就加速超車,
呢一點一樣會衰老不.
差別在於無事無幹唔俾人見到捉到先至會無事.

你撞左先再講啦
係到講理論
我咪同你講實際程況係點囉
係到紙上談兵

自己再拎架車出街去cut人一次
睇下阿sir點講

唔好為撐而撐，下下擺個官出黎
現實唔work架網絡法官

我收慢架車 等你以為我讓
正常人見你明顯收油讓就會cut
你一cut我就篤油攝番埋黎
之後落車就講: 屌你老母 我正線 唔係奉旨讓你架

不過依單我覺得唔算篤油
一來本身都唔係慢
而且7人車後面大撚把位cut
個dc9 on99 輸個車位輸身家咁
部的士又唔夠快 又唔夠位就攝落去都係搏人讓
個dc9應該以為前面部previa未cut曬 所以7人車會收油
愈著個唔怕煩同你玩既都冇野好講
到時落口供話一路行緊自己條線 的士忽然就隊落黎
根本冇得輸 賠錢啦dc9

你直行正常速度當然無問題,
但片中7人車係前車未過晒線時就加速扭呔超車,
呢個行為一樣會衰老不.
差別在於警謊有無興趣一齊告埋.

上面班人咪撚再擺個官出黎
自己落場試一次（如有車），將呢度講既野同阿sir講一次
你就知現實世界點操作

仲下下擺個官出黎，依家係唔係要即場搵個官上呢度判
笑撚死

算啦
勿認真

隨時七人車連佢打燈都見唔到 平排仲想爬頭cut線

排過堂
認唔認罪
認 比錢扣分

唔認 再等上庭
攞晒狗既證據黎隊你
你可以拎自己既證據 / 證人黎辯護
一般唔建議 除非你好有錢

真係想知到底留言嘅有幾個自己真係揸開車，甚至撞過車 個個講到自己好清楚個官咁

利申：揸開車，撞過，比人賠過，我都賠過人（仲要都係衰同dc9搶線，佢揸得仆街但佔主線多過我，都係我要賠）

唔係離唔離地,
係因為你唔熟,
唔少CASE都有可能兩邊一齊衰,
唔好咁ON9成日以為所有意外只會告是但一邊.
佢搵到外快又點,
呢單CASE重點係佢加速扭呔去撞,
你唔係咁天真以為佢單單收錢CASE都係加速扭呔?
正常收錢一定係人硬CUT,
同埋我之前都講左, 7人車係收硬錢, 因為的士一定輸硬,
不過重點係7人車會唔會一齊輸要扣分.
你留意返片中前車未CUT晒左, 未完全離開晒正線, 7人車就加速扭呔超車,
呢個行為你覺得係無敵一D問題都無?
如果呢點你都諗唔通, 咁你真係唔好渣車.

又係官

頂唔順下下都話睇個官
下下都話睇個官，全香港d官一日淨係睇cam就得

信我，最好既論證方法，自己落場試一次，體驗一次等現實教你班人，好過你班人係度想嘴贏全世界

呢度無個官，比你嘴贏左，將來出車既話自己去嘴贏阿sir

佢地未講完啲狗都撻句：阿sir會處理架啦，麻煩你等一等

然後就搵個同你企埋一邊登記兼聽你9up

有車cam片就睇一次，循例落幾句初步口供畫張圖，就同雙方講dc9輸晒啦

最後放低個報案編號，話和解唔到既先約時間去落口供

點解成日覺得D人話7人車有事,
就代表係幫的士呢?
好多意外兩邊都會一齊衰,
差別在於會唔會造埋你.
片中7人車係前車未CUT離線就加速超車,
呢個行為你真心覺得無問題?

上面仲有條友係度嘴遁緊
求下你大哥，出架車，去cut線，同阿sir講一次你呢度既偉論，阿sir識教你架啦

你嘴贏左網絡世界架啦，快d去現實世界初體驗

係阿係阿 我唔熟你熟d

官告唔告呢下已經笑左
（狗表示：你當我死架？）
你出黎威 話告兩邊啦 有朝得閒去區院啦
好簡單架咋 一日都審幾十單

撞過就知阿sir一定係話：主線就贏鳩硬，然後叫dc9賠錢
過到阿sir先再講官

俾人CUT線然後對方突然DUP停
#1HKGVIP+
2 年前
如果撞到佢, 係咪都係我錯?

#7小春子公公
2 年前
上次坐人車
龍翔道cut線左cut右，同後面架紅Van有4,5架車距離佢俾油沖
佢左車頭bumper撞我前門到中門之間
警犬黎到同我講正線一定啱，叫我算數

大哥，落場cut完人線之後記住一字不漏同阿sir講返呢段野，太精彩

想像下有人同阿sir講呢段野，笑到我震

咁𠝹花左姐 咁小case,
兩邊都有野但個的士佬就咁轉線 如果七人車唔獅子開大口
搞私底下和解著數d

你上一上庭無左一日更 食不小心不突止
搞民事 睇條片我估兩邊都要 contribution, 的士佬一定要嘔錢出黎
加上保險個墊底, 3 4 萬之內搞得掂佢都會搞

一個官一個朝早要審成廿單三十單交通case
仲得閒同你細嚼心諗：快撚d啦認啦仆街
你唔撚忍就慢慢同你玩駕駛態度啦
你有錢咪慢慢玩
無錢？認啦 窮人含柒啦

你真係咁認真?
而家大家係講緊對錯, 講緊正線係咪大晒,
重點已經唔係佢地事後會點.
大家而家唔係討論緊有無報警, 或警謊點處理,
有無即場和解, 或者重點究竟賠幾多.
而係明顯大家都討論緊當時邊個岩, 邊個錯嘅問題.
上面大家都講緊咩馬路炸彈呀, 又引用咩龍翔道等事例,
都係想討論當時邊個岩邊個錯,
而唔係真係關心佢兩個事後嘅發展呀.

不能同意更多！
上面講咩篤油個d車牌都唔知有無
7人車由頭到尾一路都係自己線
關咩篤油扭右事，都on撚9

原來你真係咁ON9以為正線大晒,
你真係唔知有意外係正線都會俾人告喎.
咁睇黎你真係唔多熟喎.

依家可以做官教人了

其實你真係識唔識渣車？
有車cam都係dc9輸
我睇唔到任何一part架7人車可以比人入

事實上係告嗰個係差佬，而差佬嘅態度永遠都係正線大晒
你真係唔識㗎喎，唔係扮

你咁樣撐唔攰架咩
上面你自己都出post比人撞過，唔該大哥你依家放低手機，出車，去cut一次，同阿sir講哂你要講既野就得架啦

我哋呢度全部淨係討論邊個要賠錢，阿sir判邊個輸

岩既
我鳩up姐
交通野 你熟d

你又唔好ON9,
而家已經唔係討論的士CUT線有無錯,
因為的士CUT線擺明衰硬,
但7人車自己加速扭呔呢個動作會唔會一齊衰.
你先要理解如果真係睇片,
又真係報左警, 交左條片,
7人車係前車未離晒線之下就加速超車,
呢個行為你覺得無事?

條友真係唔係扮 笑撚到我

佢扭完右都係自己線，
到撞完停低個一刻都仲係自己線入面
你明唔明？

俾唔俾人告就唔知
佢有right of way
見你冇心避保險可能唔賠

點解咁多人ON99以為大家話7人車有錯,
就係幫緊個的士呢?
點解真係有咁多人以為所有交通意外真係只會告一邊呢?

我哋要多謝果位師兄，佢講野真係好funny

2年比人撞完，今晚去cut 1 cut人線，攞返個感覺同親耳聽下阿sir點講好嗎？

呢度無官無阿sir，求下你，自己再落場，今晚

我又問先：點解咁多人講你都唔信，係要覺得自己啱呢？

其實大家諗野係咪咁單一?
一直無人話的士唔使賠錢,
而家係講緊7人車使唔使一齊輸.

7人車On9
咁既話次次有人cut線我都踩油撞鳩佢唔比佢cut都得啦？

全連登你最醒

求下你，落場，出車，試一次，求下你大哥

一想像有人同阿sir講呢d野個畫面，我笑到停唔到

再搭單講埋
琴日荃灣個單 個實際情況
貨van司機係被告 遇到好狗既就老不
叫你拿拿林認左佢算

再講埋一樣野 好少人知
原來受傷都可以和解

好, 你試下落場,
前車未過晒線, 你就加速扭呔超車,
如果引起交通意外, 你睇下你會唔會贏.

你咁講係咪即係可以次次有人想cut線都專登撞埋去呀？

喺自己條線篤油扭左扭右有乜問題?

果啲話咩7人車冇防止危險乜乜柒柒都痴撚線

成個危險源頭就係dc9唔睇9 cut

自己基本野都冇做好 人地條線你理得人點揸

都話你ON9架啦,
幾時有人幫緊架的士CUT線?
而家係講緊, 7人車有無機會一齊衰.
如果你仲唔明, 成日渣車重點只在於正唔正線,
你真係唔好渣車.

我每年都至少兩單
要比佢教返轉頭

你真係咁ON9覺得從未試過有CASE兩邊衰晒?

正線無敵

有咩你留返你現實同阿sir講，呢度無阿sir無個官幫你判

重申：我哋呢度全部淨係討論「現實世界情況下」邊個要賠錢，阿sir判邊個輸

依家d人被車 唔係 係咪都CALL 白車 /去睇公家 話頸痛
之後先睇 下一步點做

試過三車 a撞b撞c 我係c車只係花少少 差佬問我洗唔洗call白車
我都懶得去 然後重要claim
晒9我時間呢d真係冇仇報,花少少得條痕 揸去噴都搞我兩日

師傅，alphard撞到dc車尾先叫後車啊
而家係車頭撞車頭啊平排啊
alphard仲要一路係自己線
入少少...你就真係入少少啊

受傷可以和解架
好少人知（狗教的）

其實你係咪咁ON9以為我覺得的士無錯?
點解你個重點仲放係的士有無錯身上呢?

呢度渣開車既今晚都比人上左一課
估唔到居然係網絡再進修

唔call白車私底下簽紙俾錢算數？
驚唔驚半年後無啦啦比人告返

你留返同你個官講就得
不過記住同阿sir講哂你上面講既野先

你走吧啦

Call左都可以私下和解
半年 其實唔止半年 係3年
當然要搵律師做返d野
呢d野上網係教你唔到
狗教就最清楚

直頭係學到野啦，平時揸車撞車都真係唔知咁多

其實的士根本輸硬, 唔使討論,
差別在於7人車會唔會ON99衰埋一份.
上面講咗, 7人車係前車未過晒線就加速超車,
真係有位俾人告老不, 差別在於警謊會唔會連埋7人車一齊做.
等於亦有人講咗, 片主違拍,
如果片主交片, 一樣有位俾警告埋違泊.
單交通意外就的士衰硬,
但7人車同片主一樣有位俾警入.

撞到人都正線大晒?
撞到前車都正線大晒?
而且而家重點唔係講緊7人車同的士之爭,
一早講左的士輸硬,
但7人車另一邊一樣有位俾警入,
入嘅位已經唔係正唔正線咁簡單.
如果你渣車成日剩係諗正唔正線, 其他野完全唔諗唔考慮,
咁你都幾危險.

屌你老味
你有錢既 架7人車咪衰囉
無錢？返去訓啦

有錢林建岳超速45停牌都控得甩
有勢楊明酒駕都甩
無錢無勢含啦你

點解你仲係咁ON9以為我幫緊的士?

撞幾次都不如係度比人教一次
期待佢現實同阿sir慢慢係路邊廢up完之後阿sir會比咩反應佢

又唔係我熟晒,
事實唔係正線大晒,
係你ON9以為正線就做乜都得.
你真係以為從來無一單CASE係正線都一齊告埋?

我知狗會講咩
有咩留返同個官講

你鍾意啦 總之呢度全部揸開車嘅巴打都錯，得你啱啦好未？

梗係有你要例子我都講到
不過唔會係呢單

仲將重點放係的士CUT線.

果位師兄會話搵律師都無用
因為又要睇下個官

香港d官真係好唔得閒
唔講以為判緊咩驚天大案，屌，原來係交通意外，仲要係cut線high花笑撚死個官

最撚好笑係睇有d回覆肯定無撚揸過車
係度扮晒嘢又話咩篤油咩扭右
講個術語以為呃撚到人

佢最想要既野，得到了

笑到我震真係

咪係，比油咪比油

因為真係有案例係兩邊一齊告.
CUT線多數都錯,
但正線CUT線兩邊一齊告埋既CASE又真係有.
重點係, 你真係覺得正線做乜都大晒?
衰咩都得, 係絕對無機會一齊告埋?

可能隻狗會話返佢知正線其實都真係大撚晒

其實我唔明你UP 乜9

7人車 架前車未過線 同7人車篤唔篤油有咩關係
佢冇撞前車同影響到前車就得啦
被人告老不 唔保持安全距離既前提下係佢撞撚左前車...
而唔係唔保持距離就要告

係你咁諗既 全世界都好唔得閒

個的士佬9成都即場賠錢了事
仲係到幫個官分析

搞大佢 連的士佬有按金會比車行殺都未知

P牌仔？

的士固然係錯,
但如果你覺得7人車係前車未過晒線而俾油扭呔超車呢個動作係無問題,
咁你都好危險.

告危駕阿
官告鳩佢

自己係連登做網絡法官判7人車都有事
再同你講有咩留返同現實法官講，除非你搵到個官依家出黎嘴贏我，如果唔係我繼續死撐架

點夠佢玩

終於衰左唔敢駁.
左邊架大霸王未CUT晒線, 7人車就俾油超車,
你落場撞一次,
睇下係咪大霸王錯囉

乜撚嘢前車未過晒線就加速超車啊？
alphard唔係撞到前面個架關咩事姐
9唔搭8
唔識就認唔撚好係度死撐

的士狗賠錢都係幾千，搞大佢無返幾皮都唔掂，仲要未計上庭乜乜柒柒收入影響
的士狗邊嚟咁多本搞大佢

撞過幾次的士狗就知佢地幾想快手搞掂算

一向都可以,
但幾架車一齊撞, 未必咁易和解到.
之前試過4車同撞,
警謊係唔俾你地和解.

正線無敵啊大哥

定係要講口語：正線大哂

不如聽日渣架車出黎試一次
我想有外快
但係巴打你渣架錢七好啦
我渣架未過保養連全保既車出黎

其實你會唔會覺得你自己先係有問題個位？

條友唔比阿sir走，唔比個官走
一定唔可以快手，低溫慢煮咁慢慢嘴贏哂每一個人先得

我笑到瞓唔到
有無得告佢傷害我精神 定係又要睇個官告唔告？

最好笑係佢地覺得自己真係無錯

又黎
「挑，唔好以為得你識，我夠識，再大多你一個例子」

笑到pk

咪係囉,
所以D人一口咬定, 即使搞大左, 7人車一定無事,
又係ON9嘅.
重點係, 上到庭, 睇你點打, 而唔係ON99咩都唔諗就可以一口咬定話自己無事.
掉返轉, 楊明單野都係,
當大家以為佢輸晒既時候,
佢分分鐘有辦法打得甩.
只要上到庭, 就係睇你點打, 睇個官點判,
而唔係ON99咩都剩係睇正唔正線.

傻閪 唔係狗唔比你和阿
狗係無時無刻都想你和
唔係死人危胎傷殘就得啦
等你知道一個環頭 一日有幾多單交通意外
你就知交警係幾咁忙 幾想少得一單得一單

仲有阿你上過庭就知一個官朝早要審幾多單交通野
不過你應該真係零經驗 不過膠力就十足

你又唔使樣衰衰咁既,
如果你覺得撞到人你正線都岩晒,
SURE WIN既,
好似CLOSER所講, 你落場撞一次, 有咩同返亞SIR講啦.

唔好加個地字，其實一路都得佢自己一條友喺度挑緊大家

I am the law！

但佢地真係覺得正線係無敵.
佢地眼中所有CASE只係睇正唔正線,
其他野完全唔會諗.

我都心郁
想比佢cut完之後live聽佢自己同阿sir講呢d野

叫佢試有日撞左個欄到（政府野）
睇下隻狗會講咩

近8成狗都會講：架車仲行唔行到？有無受傷？
無就快d走啦

ok我收返
最好笑係佢覺得自己真係無錯

我屌你
唔係睇你點打
係睇你有無錢打
仆街笑到我gapgap聲

Dc9明顯駁人細膽一定收油，應該好少撞著個咁大膽仲會俾油，btw7人車衝落車影相嘅身影應該都係專業嘅

咁你又錯,
警謊如果真係咁講,
佢都會有手尾跟.
而家真係個個都ON99以為正線大晒,
然後就亂吹警謊真係會咁講.
警謊最多暗示CUT線那邊認衰,
但唔會講出正線大晒,
返去落口供如果有人話個警有咁講,
個警都有排煩.
所以咪ON9啦.

喂大佬咪撚拉埋我

我叫你依家落場去撞一次啊，好似dc9咁去cut人一次，然後將你上面講既偉論同哂阿sir講就得

不如咁啦，我哋約個時間，你撞我一次，我都想live聽你同阿sir企埋一邊廢up

一定唔係第一單黎架啦
被動收入

好老實講 dc9遇到個熟手 賠錢啦

師兄有冇車牌？

笑撚到
教埋阿sir點做野

我好驚佢賠唔到 到時白忙一年半
未驚過加loading 一次一筆都過廿萬

應該係話預到個唔怕搞著自己嘅高手
如果唔係攬炒會搞到自己幾日無車揸，我一定獲獲都同啲dc9攬炒

睇你點打 = 用把嘴去嘴贏全世界

到時要忙一年半

老不唔一定係發生意外先告.
而家好多CASE都係無發生事,
但有D違例或渣得衰,
俾人1823燒碟告,
一樣會告老不.
如果警謊真係兩邊都搞,
7人車同架大霸既關係,
真係會影響到個官點諗呢單意外.
的士一定衰硬,
但7人車一樣可以有位俾人入埋.

渣錢七就唔驚 撞成點都唔洗攞去整
呢單都係換個頭bumper 放低千零 一日搞掂啦

你就真係咪再on9
師兄你有無報過警？
聽你口吻真係連報警呢樣你都未撚試過
我可以同你講荒謬既我都係d狗口中聽過
夜喇收皮啦，對你黎講香港警察一定係維持正義架喇

識講篤油加扭駄，一定有！

好感動
終於有人提佢夠鍾收皮

驚佢唔知時候要去訓覺姐
食
有病食完藥都要配合埋充足休息先得架嘛

大佬我發覺你真係傻唔係扮
我冇講過"老不係發生意外先告"
而係講緊 係上面呢個情況下"被人告老不 唔保持安全距離既前提下係佢撞撚左前車."

你係咪覺得全部老不, 扣分一定係撞左先入得?
剩係雙白唔收, 即使唔撞,
但俾警伏, 一樣會告.
你一定無渣車,
平時唔少位都有鐵鹿匿埋一邊伏人,
唔一定係撞左先出現.

我比30秒你睇多次自己講咩先
而家開始計時

原來你咁易俾人搞到錯左.
都係果句啦,
你落場撞一次,有咩留返同亞SIR講.

使乜我渣,
你見到你正線前車打燈準備CUT線,
你即刻俾油撞佢,
到時咪睇下你岩, 定係前車岩囉.

原來呢到都幾多人冇牌
咁都話七人車都有事

你係咪覺得前線未過晒線,
你俾油超車係無問題?
正如CLOSER所講,
你落場撞一次, 到時你咪同亞SIR講你無錯囉.

喂 不如你聽日交條片去交通總部啦
為正線使用者上一堂

無啦啦調返轉變左我落車撞一次笑到仆街
我都話囉, 約個時間, 你撞我一次, 你同阿sir講你上面講既野
我想做cut果個都有心無力，完全唔識好似你咁講，咁識嘴

並行
點會睇到的士佬打燈

其實架的士唔係前車....
你好似未識理解咩叫前車

第一，我係覺得完全無問題
第二，closer係話你落場做dc9個角色去撞alphard再同啊sir講你無錯

原來你除左唔識揸車之外，閱讀理解都好撚有問題

佢以為的士係前車阿

你自己查下啦,
無人傷都未必有得和.
特別係牽涉交通工具, 或者炒得大, 一樣唔會俾你地自己和.
鬼唔知佢地忙咩,
但唔好咁ON9以為佢地忙, 就會隨便放你.
有D警, 會睇埋你渣咩車而決定搞唔搞你.
所以唔好咁天真.

請注意，全連登我淨係叫 HKGVIP+ 落場撞一次
點解要叫佢落場？因為佢有好撚精彩既野可以同阿sir講，同個官講

其他人，包括我，全部人都唔夠你HKGVIP+黎啊
此帖必火，渣車既，未渣車既，執法既，判刑既，全部都要跟HKGVIP+學野

屌佢
隔離線準備cut線既車 叫 前車

你盲?
你有無諗過,
點解都有人兩個都有機會一齊輸,
甚至片主都輸?
呢排班警咁鍾意捉違泊,
你估片主交片, 你肯定唔會俾人告違泊?

你地先係,
撞到人只要一句"正線大晒".
已經無敵啦.

咁佢哋如果會睇你揸咩車去決定搞唔搞你
就證明佢哋會隨便放你啦
你不如回覆之前自己check一次自己打咩先啦
你唔使成日叫人查啦，不如你自己查完放上嚟話我知吖
我都等緊你教我嘢

屌你老味
架的士比你過一半都未叫得做前車架
至少係後輪過左先係架
當然見到車尾燈就一定係啦

年中大把van仔 貨van硬cut比鐵馬周到啦
下次比交狗攔 問下d交狗啦

我都係啊sir講過我先知

而家係講緊你前車想CUT離正線,
你俾油隊對方屎忽喎,
不過你話正線惡晒,
有咩留返同亞SIR講啦.

其實佢真係紙上談兵緊，教埋你地上到庭個官點睇，但唔知實際班狗係點操作

阿蛇：拿，的士佬你呢鋪就輸鳩哂架啦，渣渣臨比錢和解唔好搞咁多嘢啦

Yes sir 定法官大人

屌你突然縮沙唔話全部警都會咁講嘅?
你要學其他幾位師兄,
佢地說話可以好肯定架,
佢地分分鐘會話, 你報警都隨時收你線.

大家留意第2句
依家又變左 "左右線cut去中線，撞完中線之後, 再大嗌：正線大哂"
即係變左DC9撞完7人車之後，落場大嗌正線大哂

定係佢覺得.... 7人車係撞人果個, DC9先係被人撞?
係既話.. 全連登都會瘋狂

屌你, 有錢咪有得點打囉.
你無錢請律師, 你仲可以點打呀?

好似你咁，用個嘴打
嘴贏就得

屌你,
我叫你落場撞人呀,
睇你仲會唔會大大聲同亞SIR講正線岩晒.

因為有1成見你撞得勁得制/比人影到咪要做野
另外有1成就真係好似你咁正義 咪要做足囉

Ok? Sir

而家係你教亞SIR講正線大晒, 你威D.

我俾你撞仲要我賠?
我係部大霸王, 你係後面對埋黎,
睇下邊個賠邊個囉. LOL

明架啦
cut完線撞左之後，再落車幫手大嗌正線岩哂
收到

識玩一定好似你咁玩

其實上面位vip+師兄有冇揸開車？

點解比油會有問題？
cut線嗰個要睇隔離有冇車先cut啦下話

上面有位師兄話咁樣會比人告老不

過堂/訟費錢我有架
但係請唔到清洪
又洗唔到幾球野去打甩
我自辯唔夠你叻
你成個專家證人咁
盧覺強都無你咁勁

2年前比人撞過
唔知仲有無繼續揸

我只希望唔好係2年前比人撞到腦震盪到依家都未好返
因為佢真係癲癲地

佢似係個官多啲，係咁話正線係咪唔會做錯

真係笑撚死我，仲要死撐，唔知佢攰唔攰

你就真係無渣車,
你試下落口供講正線大晒,
或者叫亞SIR係口供入面寫話係亞SIR教佢正線大晒,
睇下亞SIR陪唔陪你癲.
咪能ON9啦, D亞SIR醒過你,
點會ON99大大聲同你講咩都唔理, 正線大晒.
你俾D亞SIR玩係你既事,
但如果你敢搞大, 佢一定唔敢亂黎,
所以點解警謊怕律師就係咁解,
你講晒一句野, 有排俾人隊.

直頭顛覆晒我地d駕駛觀念

你做架的士
我做架alpha
放心啦熟手黎 會帶埋車cam

你要跟返佢思維，如果唔係佢唔明你講咩

我自己直行我點知隔離會冇啦啦有車cut線撞我

根據vip+師兄既思維
你係好有問題

你真係覺得你撞到大霸王, 係大霸王錯?

師兄請回覆
經過N個討論
依家知道 1) 你當架DC9係前車
純粹想知道埋你唔係覺得DC9係被人撞果個

跟唔到阿
佢話的士係前車呢下已經顛覆左我觀念

啱啊，要睇個官告唔告！

佢而家唔夠講，開始拉埋前面架大霸王黎講
講多兩講應該會開始關個油站事

其實你知唔知你講乜？你唔好講到個官係架車入面？

你有冇牌架on9?即係電單車喺自己條行車線行S都得啦

根據VIP+理論，你咁樣好有問題
但係我唔識講有咩問題你自己問返佢

係我錯
好驚你個腦出事

明明講緊的士同alpha 變左做大霸王
好擔心你

都係個句囉
正線大曬
同埋個官唔係咁睇

總之係你唔啱！
你唔撚識揸車！
有咩留返同個官講！

我諗咗一陣先諗到架大霸王點嚟

而家講緊7人車俾油超大霸王喎.
咩你原來一直都錯重心,
仲ON99以為我幫緊的士呀?
真係有好多人成日以為一單CASE剩係會告一樣野.
我講多次,
你覺得前面大霸王未CUT離線,
7人線俾油超車呢種渣法係無問題? 正線大晒?

我覺得就黎迫到佢上絕路，比個下台階佢話啱啦

呢個經典

咁搞法個油站都應該開始有問題

佢個意思應該係
因為alphard 有機會撞到 個架大霸王
所以應該告埋佢
都癲癲地係呢個情況下冇撞到都要告
咁成街都冇安全距離啦,係呢個情況下冇撞咪冇老不囉
撞左咪老不
佢就扭曲成我地話 唔撞都會告老不(其他情況下 例如違泊)

佢超大霸王

你係盲定係點?
我上面寫明大霸王, 你唔係以為的士叫做大霸王嘛?

我終於追返d post

咁你快d交片去啦

我開始覺得撞你個架車應該唔係佢錯

咁依家Alphard 有冇撞到大霸王？
你on9完未？
扭右少少抽頭過係好撚正常，仲係學牌唔比你咁做？
仲係到講揸法，你平時有揸開車先講啦

我都話左我唔係幫DC9,
屌你班ON9要我講幾多次.
如果你覺得你撞左大霸王係完全無問題,
反而係大霸王既問題,
麻煩你交返個牌出黎.

辛苦晒，夜媽媽要忍笑

覺得比油等於要超車

巴打跟到佢
我跟唔到了

唔怪得之後覆我嗰d都怪怪地
原來佢地全部跟vip兄學野

btw我係外國
我岩岩起身

係啦係啦，林鄭係架的士入面，應該的士收返百幾萬啦，你啱啦

越拉埋越多角色 幾時講埋Trump架空軍一號

唉我真係屌你老母個臭閪...
而家段片係dc撞尻alphard吖嘛
關前面架大霸王咩事啊？！
你幾時先肯面對現實啊

而家佢係講到警謊因為忙就會放你喎,
咩你覺得D警忙就一定會放?

屌你,
我一直都怕你ON9,
所以講到明大霸王,
你引用埋我段字, 都有大霸王既字,
你而家又同我講係講緊的士?

聽聞兩年前撞親個腦

屌佢
依家個劇本變左
1) 7人車司機想加速爬頭前面架車 (十萬個)
2) 7人車因為想爬頭所以加速
3) 再撞9埋DC9

結論:
1) 原來DC9先係比人撞果個
2) DC9係前車, 7人車因為想爬頭 (大霸王) 所以撞前車 (DC9)

笑到我仆街
神劇本
電影 分裂 你睇過未, VIP+你真係好撚癲

感謝vip+深夜帶來歡樂

啲劇情多到就嚟可以拍返套戲 笑撚到我

我好肯定佢地唔係忙而放你
係唔撚想開file想做少d而放你
睇黎你真係未撚報過警未撚見識過佢地做嘢

睇下個官告唔告先講啦

Sorry sir
個腦無你轉得咁快
法官大人諗野果然快人一步

真係好撚慘
個腦竟然生係呢個人度

依家一人身兼兩職
是阿sir亦是法官

佢叫判官！你咪貶低人地

過多幾個回覆個油站應該準備出場

的士判官
唔怪得咁撚癲

真係笑到我gapgap聲

佢一開始最核心就係乜都要擺個官出黎
之後話車CAM架車都告埋
依家話埋大霸王
下一個係想橫過馬路既靚仔
再下一個係油站

為左幫DC9, 可以去到幾盡
定係VIP+你係果個DC9

有咩同個官講

其實你又ON9既,
個POST一早好多人都講左,
的士輸硬, 只係睇會唔會搞埋7人車.
你地就ON99以為如果搞7人車, 的士就係岩.

同埋唔好有通病覺得正線大晒,
上網睇下案例,
兩架車鬥氣,
架跑車CUT雙白係前面路口停低想閘停後車,
後車輸身位唔忿氣, 架跑車放甩幾十米停低左,
後車照樣撞埋去.
結果兩架都老危.
後車唔係大晒咩? 點解後車都會老危?

我覺得間找換店都好似有啲責任

佢好想有人認同佢，7人車司機都有機會比人告老不
但事實係，除非係的士入面個個好撚有權/有錢

法官日理萬機
可否攞幾個案例出黎細嚼一番呢？
為大家指點迷津

係咪打開車門果陣屌左一陣嫁啦？？

你要講清楚㗎七人車係alphard定係大霸王
如果唔係vip+又話你誤會佢架喇

係
撞還撞 真係唔好撞有錢有權
贏都變你輸晒

老早同佢講左"現實情況下"
1) DC9會比錢收皮
2) 正線大哂

佢完完全全代入左DC9個角色
同阿sir講唔撚和解，要同個官講，要睇個官點判

上面唔少人講左,
上庭拗既時候, 7人車扭呔個動作係避大霸王,
我都講左呢點可以幫到7人車解釋點解扭呔.
不過我係話, 到時個官問點解要俾油超大霸王,
到時7人車一樣無得駁.
明明上面大家都討論緊呢點,
就有一班盲西衝出黎以為我幫緊的士.

係同官講唔和解 要個官告佢
呢位同學 你太唔細心啦 咁快唔記得法官講既野

係你身上我睇到八個字
人不要面，天下無敵

7人車避大霸王
DLLM
仲要你幫架7人車司機諗原因同果個官解釋

洗撚咩你自己咪個官, 你想點嘴咪點嘴, 你嘴贏全世界

官黎架 respect

佢唔係想超?
大霸王都未離晒線就俾油扭呔.
同埋留意返, 好早已經有人提緊架大霸王,
我亦都話左架大霸王唔多唔少幫到架7人車解釋點解扭呔.
係你班ON9唔睇清楚就以為我幫的士,
仲有個ON9叫我扮架的士CUT線,
果條垃圾都費事理佢,
從來無人講過的士無錯,
係佢ON99以為的士仲有位可以贏.

Ys sir! VIP官
7人車唔同DC9和解，仲主動叫埋個官告佢

對唔住啊唔好告我藐視法庭

冇過線扭右避前車有咩問題？
老奉見到部on9的士喺呢個位出現？

你係嘅,
自己理解錯左以為我幫的士,
而家知自己睇漏左就唔敢再講.
你自己派下文啦,
架大霸王都唔係我提出黎,
不過你可以繼續ON99以為係我講既.

法官 不如講埋個油站？
個油站有d可疑

如果個官唔告，就告撚埋個官，睇吓個大官點講

你又ON9既,
係上面D人講開,
唔係我幫架7人車諗原因.
而家你衰左, 以為我幫的士,
就唔爬下文睇清楚咩事.
你撐黎做咩,
你閱讀理解差就返去讀書啦,
不過唔得, 你盲嘅, 所以睇唔到係其他師兄提大霸王出黎.
係啦, 上面其他師兄都係我既分身,
所以你當左其他提出大霸王既師兄都係我黎啦,
咁樣你會唔會好落台?

我真係無法官你睇得咁廣
我個焦點得alpha同taxi
你睇野果然係全面好多
話時話個油站都有d可疑
法官點睇

仲有找換店都有責任

笑撚到
你估7人車司機會唔會同阿SIR講埋
前面有架大霸王, 咁我就爬頭, 下刪30分鐘VIP+廢UP

講緊DC9收皮賠錢
仲講7人車唔岩, 又大霸王又乜乜77
阿SIR黎到即刻收你皮
VIP官求下你, 唔好下下法官視角, 上帝視角, 比DC9收工, 比7人車收工, 阿SIR收工
我地都收工天光啦

(大霸王司機: 我呢? 無啦啦拉撚埋我, 我先係真。前車 DLLM
VIP官：拉撚埋你，有咩同個官講)

就快我地都有責任，我開始驚鳥
你諗定點同個官講未？

屌你,
鬼唔知咩.
但而家大家都討論緊如果真係上到庭, 7人車有無位俾人入呀.
你自己甩左隊就咪衝出黎柒啦,
同埋你自己重點都錯左, 以為我幫緊的士,
你就咪撚ON9啦.
你仲陪條垃圾叫我扮架的士,
我幾時有話的士岩?
不過香港真係好多呢種垃圾,
以為話一邊錯, 就會誤會對方係幫另一邊.

睇你d總合好好笑
岩啦 法官都要訓啦
聽日仲要去告人

屌你條垃圾,
仲要屈我幫的士.
一係你QUOTE我任何一句我話的士無錯既說話出黎,
如果你QUOTE唔到, 就咪撚再柒下柒下屈我幫的士啦.

係既
今晚獲益良多
受教了
法官明日再告吧 告邊個早d單聲

仲話其他師兄
我第一個reply講撚到明
全部話7人車有錯果d都收皮, 全部收皮
唔撚洗拗，出車，閘人一次，唔洗等見官先有答案，阿SIR即刻比到答案你
等阿SIR現實世界教你好過你係度幫我地上堂
1) DC9 = 前車
2) DC9 比7人車撞
DLLM VIP官

仲有ON9講緊的士.
我知你衰左唔敢認,
但好心你就唔好扮傻啦,
唔通你真係覺得的士岩? 所以以為我幫緊的士?
有咩驅使你咁緊張架的士?
你屋企有人渣的士?
如果係, 潘生會笑你俾唔起錢喎.

咁你就咪撚亂覆啦,
上面一班人講緊大霸王DUP車影響7人車,
你就走入黎講架的士.

你一句撞完人之後大嗌正線岩哂
就知道
1) 原來你既視角入面, DC9係比人撞
2) 阿SIR黎度, 7人車司機係同阿SIR講: 我比油撞架DC9, 因為正線岩哂
3) 點解我比油撞DC9啊阿SIR, 因為我想爬頭
阿SIR:
DC9:
原告變被告, 被告變原告, 再加埋第三者
VIP官, 你好撚野
都係果句: 你出車, 我比你撞

7人車有藉口避佢左邊轉緊灣個架VAN所以扭右少少. 線內你吹佢唔脹
就算無左邊架VAN 直隊埋去架的士都撞撚硬

都係果句,
的士輸硬.
但唔好ON99成日跟人講正線大晒,
正線撞到人, 撞到乜都好, 都係睇清況.
你試下撞到人囉,
唔撚倏拗, 你出車撞到行人, 睇下你點樣大大聲同亞SIR講正線大晒囉.

咁我講埋啦
1) 全部話7人車有錯既都收皮
2) 全部話大霸王關事既都收埋皮
咁樣好嗎? 乖乖地返去DC9果度, 乖

屌你條粉皮又係既,
誤會左我幫的士唔緊要,
你早D瞓未唔會睇錯囉.

7人車含得撚

主角應該是大霸王與alpha right? Sir.
Taxi只是配角 ok

仲ON99講的士?
唔通你真係渣的士, 所以觸碰到你?
喂, 而家仲有無8折的?
有既話我幫襯你.

拉埋個活人落水
留返訓醒先繼續，我唔想咁快同你傾落去，比D時間等D人訓醒欣賞下你
VIP官訓先, 聽日再審我地

你突然提架貨VAN出黎,
又會俾人屌架.

岩阿sir
琴日荃灣單野個貨van佬咪要硬食囉
法官終於岩啦
嘩屌 一無大霸王 終於睇得明你呢段

私家車先岩
法官眼訓啦我 明日先再告人啦

拿, 都話你錯撚晒,
我幾時有話原告變被告, 被告變原告?
一直講緊的士輸硬, 一定係被告,
而家上面班師兄係講緊, 7人車會唔會同的士一齊變被告呀, ON9.
你醒未呀? 睇清楚上面D人講緊乜先啦.
同埋諗野唔好咁單純, 而家係由警察提告,
佢隨時可以告埋7人車,
而唔係的士告7人車呀.
我上面亦講左片主亦隨時俾人告違泊.
不過根據你既ON9思維,
假如片主俾警告違泊,
咁7人車同的士就可以變原告, 哈哈.
都係果句, 你ON9, 就認啦.

無計,
上面總有D無車牌既,
見到人話正線大晒, 就學人講正線大晒,
以為正線真係做乜都得.

就算架7人車撞大霸王, 都唔會正線大晒啦,
成日講正線大晒既人, 根本就無車牌, 只係學人講.

正線大晒嘛, ON9, 咩你而家又縮沙呀?
都係果句, 有咩事你就留返同亞SIR講正線大晒啦.

人哋揸車搵食 dc9趕住送錢俾人收年 不知幾和味

自己條線我點比油你吹？

今次你應該俾潘狗屌。
交通意外，邊係由你話事我要告邊個邊個老不老危？
一向都係由警謊查完由警謊決定告邊個同埋告D乜。
所以兩個都有機會成為警謊下嘅被告。
一個就無係安全情況下cut車，但唔係7人車告佢老不，而係7人車係咪決定落案，落案嘅話就由警謊查完決定告唔告同告咩。
另一個就主動扭呔提前撞向的士製造交通意外，隨時可以俾警謊告老危。你要記住，唔係的士告7人車老危，而係警謊可以告埋7人車老危。
所以你D咩原告變被告，被告變原告，真係得啖笑。
你唔使交返個牌出嚟，因為你根本無車牌。

咁架7人車有冇踩過人地條線先
佢自己係自己條線行
你當的士佬唔好彩囉
正常人俾佢硬cut都算 讓佢
遇着個唔讓既的士狗咪跌錢
係的士狗不嬲覺得老撚奉要讓佢

篤油唔緊要，但扭呔撞埋去的士，如果真係報警，隨時可以俾警方一齊告埋，當然真係告嘅話，都有得解話，不過而家無人落案，即係無人被告，只係私了。

如果唔扭呔等的士撞埋嚟，就只告的士，
但如果自己扭呔主動提前撞向的士以製造交通意外，自己線都隨時會俾警謊告埋，分分鐘的士老不，7人車老危。

咁都仲唔夠明顯

白車都有擰右軚喎

你假設7人車主動扭軚係為咗撞的士。

我嘅睇法係司機當時留意到左邊有架7人車停咗，由於兩架車車身比較大，七人車司機俾油，兼扭小小軚過隔離車。但仍然處於自己行車路線。

而的士就為咗爬頭，長期處於七人車左後面兼對面線。而呢個位有機會係七人車司機嘅盲點。

我就用呢個方向去睇嘅。

呢啲已經係壓過去迫人讓佢
10個揸的士，9個都仆街黎

我勸你都係唔好揸車

兩邊都仆街
不過我就唔撐的士狗啦

睇情況讓啦 打尖撚唔通讓比佢咩

cut 線打燈唔係俾後面啲車既咩，平排車點睇到？ 係七人車角度我行行下右邊平排車扭軚想撞我，最後仲撞到我，就係咁？

我只是推車

架7人車好有經驗 同dc佬應該有仇

的士狗夠成日趕住去死咁

你係網絡炸彈

洗唔撚洗頒埋個好市民獎比你添啊

民間高手

七人車都唔係好人

保險有得唔賠?

越講越多奇怪例

咁你又夾硬左D
明明講緊碰碰車 又拉埋撞人
咁唔差在不如話撞到警犬

咪係
用自己既力量去制裁壞人
係義士

七人車仲唔係不小心駕駛

法官 影呢條片架車同個橫過馬路既行人都有可疑。一齊告埋。

可能DC9係因為避開橫過馬路既路人先要cut線！

以爲會走埋去一齊影張selfie

全部都睇漏左個重點

Alphard前面架大霸係轉緊左線
大霸未入晒線但Alphard又已經就到

所以先會俾油扭些少右去避免撞上大霸

正路當時Alphard個司機可能係留意緊前車
而未有察覺盲點有架的士硬cut

要判斷邊個錯最終都係睇邊個車頭撞到對方
因為就算對方喺你前面硬cut而你撞埋去

作為後車係絕對可以避免撞上前車
撞就代表你跟車太貼或者超速

而家Alphard未有過線
而且的士係車頭撞埋Alphard車身
照我睇點都係的士賠機會較大

的空佬抵死今鋪
遇到高手

香港做好人無好報架

可能揸得耐都想抖下日日的士出入

你個名

識玩班傻鳩仲係到拗咩有冇車牌正唔正線一睇就知佢地車都未有出黎鳩up

On9
七人車唔咁做就要佢賠嫁啦
根本睇唔到佢打燈就cut入黎
大佬盲位加唔夠位 但要七人車賠

三個情況

一係兒登仔連牌都未有

一係班人平時做開鵪鶉

再唔係就係的士狗

七人車都on99你拎自己架車去撞收錢
DC9賠份老底按金已經唔使上身.一更8000就算賠盡2更都係16000.
你可以收番幾多要撞都搵架牛肺去玩

唔駛上身？人炒呀大哥

lm食花生

講到唔使扣分罰錢咁

死人受傷先叫上身.
上庭擺低幾千咪又係牌都唔使停
利申番超憎DC9,但唔會好似片中7人車搵自己笨.專登哂時間去整車

標題話要賠錢，到底證實咗未
個個都唔fc掛住拗

的士佬點都要跌錢，爭在跌俾政府定跌俾白車定why not both

專業人士 ，篤油唔過50公里，正線線內。陪5萬幾啦

幫dc9 嗰班肯定係比人閘就扭軚避或者大dup 嗰啲on9仔來

兩個都告老危

係，唔會讓

架7人車又唔係撞到入曬骨變曬形，有埋片，實告住不小心駕駛先喎，有交通意外撞爛一段欄杆就算無人受傷都要上身，不過可能你對上身嘅定義係要坐監

咁紅隧過香港右邊Autotoll
D仆街硬cut我前面
我hi到有冇錢收

仲要阻住公共交通藍絲的士9
一陣上庭話你妨礙社會穩定，挑戰政府權威

我俾DC9嚇一嚇隻手chok一chok，諗住俾油走之嘛

搵架7人車去同dc9玩真係有錢

你都識講撞前車先有錯
呢個情況撞架Dc9錯乜

我掛住望左邊架車，睇唔到右邊喎
我前面又冇車，望下左邊街條靚女唔得？

的士衰硬
七人車冇盡量避免意外發生比油挨埋去都出事
攬炒

有時網上有片差佬好多時都高調介入

過路位冇交通燈一定踩油閘鳩路人

咩車要轉線都會好似的士狗咁打燈壓線，但唔會硬去，都係看後鏡後車讓唔讓先入線。片中的士算唔算打完燈即cut我都有保留。但七人車踩油偏右過車，係咪專登就無人知。

都係個句上兒登勿認真，利申：無牌

篤油同冇過線
上到庭都告唔入啦

其實比起的士，七人車仲衰格啦

唔識就收皮啦

dc9有無撞到落去 睇唔得出清楚

看片就七人車車頭撞左的士左邊車身，到時公安來到咪看擦傷邊度囉

DC9 等埋架7人車過左先cut 咪過到囉
7人車後面都無車跟尾, 係都要快人一個車位

你值得睇吓Game Theory點證明持續忍讓只會做造就道德淪喪嘅世界

片主違泊呀低能
仲走去等俾人告咩

的士cut線係唔啱
但我睇片係七人車故意撞上去

要告， 一定一齊告

行自己條線都可以錯
連登仔

最後差佬會兩個都告曬，完

總之唔讓的士狗就係犯法啦屌

行自己線無錯

但你俾油撞上去就係錯
呢個係故意行為

一定係不小心駕駛

當然以香港依家既法律
識人就一定告唔入

無牌不如收收皮先？

7人車：今獲fat fat過肥年

篤油篤到咁明顯就算係自己正線，都可以告老危，分分鐘的士老不7人車老危倒蝕比佢

要知道呢啲案無陪審， 法官既觀感好重要

告唔告入就睇彩數

差佬就應該兩邊都告， 叫你地上法庭自己講

從而叫你地私下解決做少啲野

DC9 大撚哂架嘛，
塞路口老馮飛到實線前插隊，
一打燈就要你dup 車讓佢，今次只係冰山一角，
真係應該每一個駕駛者都咁樣對付啲DC9 就啱啦

好配服白車司機嘅勇氣，
自問明知贏都唔夠薑
有時行一條路，同一架車喺你前面夾硬左cut 右cut都想嬲嬲地隊上去算數，
但諗返前前後後冇搞返個幾星期都唔得，寧願自己忍

本來揸車就唔可以鬥氣
鬥氣就兩邊告
如果七人車無俾油， 咁樣撞到就淨告的士

邊個有錢有權有勢就邊個惡，理得你DC9定7人車，而家呢個香港仲會理錯與對？
兩個字，晒尻氣

扭極都係正線
唔明有咩好告

其實真on 9 ，架的士無係安全情況下過線已經輸硬啦

好波啦
的士狗
一百個 一百個都係垃圾

喺自己條線到扭軚俾油
覺得自己偏左想扭返右
覺得自己慢想行快啲
又冇過線，有咩問題?

撚鳩賤種司機
個成功感係無價架喎
我上兩年比個19小巴司機hi 一hi
佢一落車就屌我老母
我火都嚟撚埋同佢玩左三個月
最後佢認晒錯又求又剩又話自己搵食
咩下次唔敢

雖然我明知佢一定會有下次
但睇住個麻甩佬冇晒尊嚴咁
不知幾爽

正線車冇過線請問可以有咩問題

其實七人車照直行就得啦
等佢撞你

唔會告白車啦，
黑9懶過閪，又要開多個file 咩，
到場拿拿冧兇鳩DC9 叫佢地私了，
DC9都唔會講咩啦，除非白車大咬話咩半年開唔到工啫，
到時黑9就兇返白車轉頭話兩個都告

啲黑9準時收工去食海底撈好過啦

cut 完快左兩秒 然後係下個紅綠燈位一齊塞

七人車條友都係啲仆街嚟㗎喇，睇住個的士佬嚟食
兩個仆街大鬥法

錢七佛真係唔駛同你錫身

有乜原因比油?

反正近排無野撈…隊佢老母臭西的士佬屈返筆都好

認真答你，無受傷對家唔報保險而你無交比保險跟（全保）就唯有入小額再破佢產。

行自己線就算出少少都計自己
佢有權唔讓
DC9 一打燈就入
白車唔讓，撞車
係dc9唔睇清楚路面情況
所以佢係賠硬

俾油要有原因？
唔超速就得啦

前面班兒登唔識唔好亂講
七人車行自己條線，前面有足夠距離係可以加速
七人車急停仲可能累埋後面
的士轉線大前提係要不影響隔離線

結論的士無睇清楚情況就轉線
的士錯哂

幫得的士佬講野果班人肯定無車牌未揸過車

一定平時坐係的士上面玩手機個班
的士狗再衰格既野都做得出

點避，隔離一野cut埋黎

咁撚樣cut線法多多都唔夠賠啦
接近同人平排就扭埋去

的士就衰緊
你唔俾油俾人一野cut埋黎都無事
問題係見人cut埋黎你仲俾油
唔係話自己線就大晒

唔信可以試下
警察做法一定係兩邊告
叫你地上庭自己同法官講

係呀係呀 又一個乜都唔識

應該用愛與和平去感動佢

兩邊告本來就係因為班狗懶所以想兇你和解既手段
唔好合理化呢件事

咁樣告老危？

反問一句正線有咩原因唔可以比油?

態度或者係有問題，但就唔會輸法理責任

道德唔容許嘅事，唔一定法律都唔容許
換句話講，就係可以做個無道德但守法嘅人

法律同道德無必然關係，呢幾年大家都應該有啲體會

保險佬好多理由可以踢保

玩到咁咪claim 埋佢破產囉
呢啲撚樣就係搏你唔想煩

好多直頭會唔打燈

好似踢波食身位咁
攝贏咗佢一撞埋嚟就跌低嗌foul

屌你的士狗明知隔離有車都仲CUT
慢一個車位駛死?

似係左線部銀色車壓左中線 白車中線偏右 的士狗 壓向中

真，你睇架七人車篤油扭去右邊埋架的士度
如果我係個官睇到呢條片兩位都要派彩

聽過有d 連執達吏都唔理

七人車專登撞埋去，一樣仆街
呢啲咪就平時左穿右插之後做快線撚啲撚樣嚟

執達吏唔會call 黑警?

你都on撚9
佢喺自己條線度舞又冇超速邊忽仆街
定你係嗰啲左sip右sip老撚馮要人讓既自私閪?

七人車正線危駕笑左。 的士 車頭都未過七人車。 平排cut乜鳩呀？

保障自己 叫有預謀。 你做黑警就死得人多。

七人車險勝1-0
DC啱啱好入咗中線
七人車留到喺中線

話7人車錯嘅一係冇牌
一係的士狗親戚
一係就大愛左膠

七人車應該本身對dc9好大怨恨，今次忍唔撚住

係

對家係dc9 所以連登仔一定覺得白車冇錯

究竟樓上撐dc9班人知唔知咩情況先可以cut線

的士一定錯
問題係七人車有無錯

我就話俾油一定錯

條片觀感上已經輸晒

好多人以為正常車速，自己線就一定無事， 事實上，你見前面有野撞到無收油都已經算係不小心駕駛， 更何妨俾油去。

除非你俾油之後佢先插入黎， 睇片係你故意俾油撞過佢截佢囉

上面好多唔係話的士cut線啱， 好多係討論7人車咁樣有無事

片主係死車就算要cut返中線 的士佬都唔係打燈即cut 啦
根本平時駕駛態度就閪 小腦條件反射係打燈即扭軚鏡都唔望

話7人車都有錯 肯定無考過車牌

學車師傅第一堂已經講轉線前一定要打燈然後望鏡 確保無車先好扭軚
條片擺到明平排 仲扭埋去？
原理同小路出大路一樣 7人車係正線（大路）你的士係隔離線（小路）都要望清楚無車先轉（出）啦唔通大路dup 停比你小路過咩

筆試考咗未？

隔離有車都cut?

識唔識渣車你理得我係條正線到舞龍 我話我條太尺有問題向左 個dc9夾硬cut 都係dc9輸 你告我咩？ 同馬討啲無車牌既傻鳩一樣

你堅識揸車？ 你試下正線舞龍， 就算正常車速唔過線我都寫包單告你危駕

你啲行為影響其他司機專注力都可以告得你入

你唔係唔識渣車， 係唔識香港啲濕9法律啫

我係隻狗前面舞完我同佢講個太尺壞咗 咁點你咬我呀我渣渣下壞左

老實我係真係無影響到人 我過block比佢周我問我係咪飲左酒

以我識既差佬講過
你話突然見到et都得，話有鬼都得
睇法官信唔信啫

屌如果真係上庭咪話望唔到DC9打燈，望唔到即係唔知佢喺隔離想cut線，咁我都係俾油行快少少

咁講隨時整張驗車紙過你嘆
話暈一暈咪算囉

架7人好似先讀左DC9個動作咁明陰佢
岩岩好扭得來又唔過自己條線等派彩

的士佬真係好撚賤
前幾日係觀塘開源道見到 收工時間 停左係最入面條線 又唔係上客 唔知做乜鳩
後面私家車呠佢 佢仲搞低隻窗 伸隻中指出黎
之後慢慢前係咁頂住後面d車

7人車AM 牌？

重覆多次

1) 話7人車有錯既全部收皮，收聲
2) 全部話大霸王關事既都一樣收皮，收聲

咪撚再係度做自己做官，然後話要睇個官點諗
未撚去到個官果度阿sir已經收你皮

繼續研究7人車有冇錯既
統一總結：佢無錯，比人cut線，正線大哂

不服既自己落場試一次（如果成班19有車）
無車既全部收皮，咪撚再拗，屌你老母

知道！ 法官大人

你都on撚鳩 我線內偏埋一邊揸唔撚得？
咩叫篤油 屌你老母 我前面冇車提速又唔撚得？
我鳩知有會有的士佬衝出黎？

屌你老母都傻傻地 話我扭軚撞的士

因為平時
篤油 同埋 硬cut 都係仆街

7人車係古惑 但係今次篤油係篤得好
的士佬突4分1個車位唔夠都要硬cut
絕對抵撚死

點解我唔明你up 乜

7 人車 係正線。。超咩車？

咁係咪即係如果加速前一刻7人車cam影到dc狗車頭入咗正線而且前過自己車頭攝咗位
咁7人車仲篤油會唔會仆街

人如其名...

根本唔洗理架大霸王
Alphard 一句有位咪去囉 又未過線 搞掂
有無大霸王都係咁告dc

最多收6千-8千

好睇當時車速
隧道位衰 反而好多時都告兩邊
一前一後 一左一右 咁入隧道就最保障
咁樣入 證明你有讓 然後你入完 撞你個個衰足

7人車搏收錢啦，上到庭告曬2個
佢夠膽唔認老不咩

樓上咁多位巴打唔好咁老定，七人車真係輸，我試過同七人車一樣做法正線篤油封人位，後尾我都俾人告老危，法官講駕駛者有責任避免任何可見嘅交通意外，你話睇佢唔到，個官唔會信因為你有責任睇鏡，何況呢條片仲睇到七人車有心比右呔，所以兩邊都會俾人告，係攬炒嘅局面

Alphard都可以2皮野有交收既
上鐵腳車網都周不時見到人放
佢個部就咁睇好矇 睇唔到幾系

上到庭告晒兩個？
又黎個官告

但係啲仆街成日臨尾先cut入嚟

巴打不妨拎個判詞黎望下？
無就拎左黃紙黎睇下

所以好睇車速 （經驗）
好多時55波都入兩個架啦
然後一般都係自己硬食消file

輸個車位輸身家

AA牌？

冇呢條片就7人車贏晒
呢個片主肯交片。就預咗2個自己整自己

返而無人講段片個cam, 停左黃線所以的士佬先要扭

連續幾部車都要cut,有片真係唔同玩法

唔洗交片 條片擺上連登上熱門 狗實望到
有晒合理辯解
報狗都係叫個的士佬拿拿林和解 咪撚要佢開file

正線內，完！

呢度9成人唔識渣車大大聲9up
7人車刻意扭右冇意識避免意外
可以兩個都吿不小心駕駛
的士狗係好撚黑人憎
不過7人車冇經驗咁樣撞法就搵自己笨柒

部車炒左都要整啦, 唔爭在

黃線停車搞到人人要轉線，佢先係個大仆街但又無人講

佢係仆街
但你唔好轉移焦點

落車即影就知架7人車司機係師傅啦
不過呢D位DC9真係成日以為自己一定有人畀佢過真係柒到飛起

就算唔係打完燈即cut 的士狗叫人地唔讓都仲閘過去就抵派彩啦

佢係事件起因者，咁都無問題香港人唔好屌人揸車慢阻住後面

發現呢度突然間好多車仔庭老爺

屌個的士佬唔識野

應該有前傳

如果無前傳，7人車衰格過DC

鳩少陣，7人車貼曬右行唔出界+的士貼曬左行唔出界係唔會撞

其實專登撞好著數？佢唔撚怕煩咩，又要整車，又要報警，又要講數

7人車貼右 DC狗仲cut 技術問題姐
DC狗有技術就貼左互貼唔cut督油再cut la

你就鳩，正線唔係大哂架...上多D庭先講啦，你連個遊戲點玩都未知

平排車點知你cut左 鳩少陣，平排車右邊係盲點
有牌未呀on9仔

司機有責任望鏡我就係正線篤油都比人告老危先夠膽咁講

的士佬拿拿林陪錢算啦
睇片都知無機會贏

行直路平排望鏡望到正右？笑死 冇牌扮有牌

你話的士佬前一個車位都有得 argue 下
平排仲埃埋去

戇鳩仔，咁大架車貼埋黎你同個官講睇唔到主動比右呔已經唔係防禦式駕駛，喺法庭上面司機嘅責任好大，係要主動避開任何有可能發生嘅交通意外，你做到嘅嘢冇違背呢一點先至有機會打甩

傻狗 貼曬右線行 DC狗唔望左鏡先Cut?
裝頭燈都算 撞個碌 姐係望到部車過咗自己都扭
返去考牌啦 隻手快過個屎眼

有晒片睇你都仲喺度坳？的士狗入咗先，7人車再撞番佢出去，唔好咁啦你，見到有車貼埋你已經係要收油啦，上到庭睇到呢條片，7人車一定輸

DC狗入先唔識扭返正貼線？入先就個燈撞DC狗隻碌啦

廢柴扮勁，好撚威呀on9仔

做咩成日上庭

扭右係因為要避左邊架豐田喎

的士狗得個惡字今鑊終於遇到人惡過佢

好多人都無睇7人車左手條線，同唔熟呢條路。
7人車應該唔係特登扭右撞的士，因為左手個架轉灣入街，正常我中路都揸右少少廢事hi左手架車尾。

扭右所以唔使看盲點？避咩唔重要。

係囉我睇過有條片警車隔離線出個馬鼻位就cut , 警車大dup再fing燈
而家的士佬平排硬cut , 竟然會有人撐的士佬

7人車扭貼右再貼左再貼右都係正線有牌未呀

我buy你，其他人都無打官司嘅經驗

Cut線：
打燈 望鏡 再扭
DC9平排望唔到7人車?左鏡仲要冇盲點

唔知你講嘅啱唔啱
不過呢啲大多私了
的士佬衰就梗 一定比錢了事

DC9就一定死硬，但唔明點解啲人講到7人車100%冇事
「責任全在X方」咁

DC狗最鍾意半個身位扭，平排都扭係咩玩法，考車3個車位扭都肥

收油後車撞就後車錯啦

睇下段片就知d popo點處理啦

有無車牌
正油俾油行自己條線會輸？

你幾時見到佢扭埋去？

我係自己條線你理得我點扭姐

掛住望女會唔會被人入你冇留意路面情況

掂到隻手當屌咗西？

七人車突然大油諗住貪快個一秒，呢種揸法衰撚過的士，的士壓唔壓線，後cam角度都未必作準。但七人車車頭撞人地前轆，呢點我係的士狗實企硬啦，講經驗七人車未必私了得贏的士。

揸開車就知無理由唔係望前先踩油，你仲要扭右，更加無可能唔會望前，你一望前實見的士，的士車頭過晒七人車啦。

DC9 同人地並排咁滯都想照樣硬cut
就係唔肯停定等架車過左先出
最鐘意係人地前面標出黎

佢打燈係試探，但由片的第一秒開始架的士就前過架七人車，七人車無理由見唔到架的士。咁樣靠右撞埋去，我就覺得七人車大鑊d。

我見唔到的士硬cut撞，如果七人車唔轉右而直行，的士撞埋去就話姐，但我見到係七人車靠右加油撞落去喔。

算喇 條友擺明做完功課老母唔帶佢落公園玩
無嘢做咪喺度9up

屌睇唔到

55波
有片白車冇so

7人車直行比油咪收錢 點解要扭埋去右邊

再重覆多次屌你地班垃圾無車死毒撚

1) 話7人車有錯既全部收皮
2) 全部話大霸王關事既都一樣收皮

咪撚再係度做自己做官，然後話要睇個官點諗
你自己落場未撚去到個官果度阿sir已經即刻收你皮
咪撚再擺個官出黎屌你

繼續研究7人車有冇錯既
統一總結：佢無錯，比人cut線，正線大哂，咪撚再話佢都有錯

不服既自己落場試一次（如果你地班19有車）
無車既全部收皮，咪撚再拗，屌你老母

前 d 就可以咁樣 cut 線？
呢家撞到個位明顯喺七人車條線度
當然七人車個司機係特登
但前提係 dc9 自己夾硬切線

咪撚再話7人車都有錯
阿SIR黎到, 佢完全無撚錯, DC9賠錢收皮和解
你班撚樣咪撚再擺個官出黎
DC9都醒撚過你地, 賠錢收皮跑多兩轉算撚數
似你地咁撚樣係阿SIR面前擺個官出黎, 係個官面前擺架大霸王出黎
死撚得人
屌你地班老母網絡世界得把賤嘴, 無車係度擺官

再再再講撚多次
7人車無錯, 100%無錯
明唔撚明屌你老母
唔服既出車落場我做7人車, 你做DC9, 自己聽阿SIR點講

抵啦的士狗

7人車叫貼右，DC9叫cut左，貼右點解要望鏡啊，成班on9撐DC狗

七人車無錯 的士佬平時咪做呢D動作囉
自食其果啦

宜家講cut線
你無啦啦講撞人做乜
撞人就乜線都唔分架啦
即係人地同你講強姦極多數係男人輸
你又無端端話試下打交
睇下仲係咪男人輸一樣

其實你知唔知賠償係講幾多%責任
小朋友先活喺非黑即白既世界

平排睇撚到隔離打燈咩

傻閪 篤油羸硬既我唔撚洗打工啦

望住佢打咁撚多字逼人認同佢真係好老尷
冇cam既話7人車係羸哂冇人會嘈
有cam都可以咁搵食既
我都揸架錢7周圍篤油啦

要，你冇盡力避免交通意外已經告得，有哂案例

成撚日有呢d柒頭皮
無車牌無料到又扮撚曬嘢發表偉論

係咪近排YouTube多撞車片睇得多就當自己判官呀55波都講得出 痴撚線

佢篤油扭埋右都仲企係自己條線 的士佬衰硬

考車果時咪要

同的士狗玩唔玩到頸痛？

事實上d黑警就係唔想做野
兩邊都會兇你告老不
氹你地自己講掂數收工

成個post d人都戇鳩鳩
依家2020年12月啦
仲以為d狗咁撚正義？

醒啦屌你地老母

笑死 popo死都唔讓

收收皮先啦你 呀sir呀sir
你覺得毅進仔憑咩能力去判斷？
尷尬到呢

如果7人車冇加速冇扭過去,的士應該會縮返去自己條線,就算唔縮撞左7人車都收錢,架7人車特登加速再扭過去撞硬,即係特登做成交通意外,肯定不小心駕駛

肯定落話，我一定要讓你㗎？
擺明唔讓你就咪夾硬cut啦

我見到隔離打燈

擺到明係明知佢冇位

所以想行快啲畀佢喺後面個

都得㗎喎

呢度真係多主觀狗

佢地洗鬼判斷
佢地係唔想做野所以永遠講正線大晒叫你和解，無咩事係唔會告到上官度
你就尷尬，以為人地信班狗判斷

未揸過車未買過保險？

係呀係呀
俾人cut 仲要踩油呀
保險公司係以保險公司利益行先
你以為佢真係會好撚樂意賠錢咩
仲要係同的士佬嘅保險公司嘈
俾撚哂位人入

vip+巴打
做咩要開分身？

你漏左句，有咩同個官講

無片七人車可宣佈派彩收錢
有片殺敵一千自損五百

的士佬以為打燈轉線就大哂？一定要比你過架咩

根本一堆人唔知真實班狗係拎咩標準去處理
講左事實唔信無連計
只可以話祝君好運

的士佬中曬啦
淨門7000蚊都唔知得唔得
架7人車咁專業可能條前軸都曲埋
可能幾皮起跳

如果的士佬唔係車主可能唔claim保險

btw7人車一定一d事都無
係的士自己唔睇位cut線
7人車唔篤油的士都錯啦
無預留空間切線

7人車贏曬，最後重要拉返個靚位
係的士佬呆緊，安全帶都未除已經影好相

樓上條片
班狗落車 成5-6隻狗圍一個
幾撚惡

其實仲有大把片
求其youtube都一堆
得閒睇下實例啦
係到鳩up理論派做乜

話7人車錯果啲 一係就無牌 一係就假日

胡亂切線，累己累人

有人係會隊埋去等收錢喎

點解冇心避保險就可能唔賠

傻豬嚟嘅，就算有依條片，警察都只會告的士佬，何況落到場得車cam 你cut線阻到正線，都已經輸哂啦，仲要平排咁cut入嚟。我唔讓你咪比油加速走人，撞左唔通怪我

話7人車會比人告果d應該少路面經驗

成日話班狗點做點做，班狗點做就代表啱呀

屌你咁班狗打鳩你都冇錯啦

乜撚避咩唔重要
左邊壓過嚟 我唔扭可能撞 我仲同你望盲點呀?
扭完之後都喺自己線入面 有咩問題?

其實你有冇車

sir你老母

成個post得你心水清

有冇比人撞既經驗?
我就有 差佬會同你講兩個都告
你以為差佬真係會咁正義幫你?
咪撚傻啦

比人撞過啦佢會同你講睇落邊個贏邊個輸，問和唔和解，和解就簽紙收錢，唔和解就落簿，其實多數落車果下都知贏輸嫁喇。依條片的士佬落車果下都拎定銀包出嚟嫁喇

爬左好多版，好多人話七人車司機都有錯，話佢行為衰(係揸車態度上我唔否認，但我相信有一定揸車年資的人都會咁做)

首先好多人話7人車都有錯，但無筿意一樣野，就係如果有事故後車撞到前車，未過前車中間位，一定後車錯(無論前車係咪亂cut)

係呢件事上七人車應該贏晒

1.) 佢完全行緊主線，無過界，就算避左前車
2.) 佢扭向右，為避左前車(扭左都仲係正線內)
3.) 的士司機明顯無留意左邊有無車輛，無在安全情況下cut線(係cam中，見到似乎同七人司接近并排情況下cut線)
4.) 兩車相撞位係大家的沙板位置

以上呢幾點足夠七人車贏晒

好多巴打話收油讓車，我認同呢種揸車態度(係正情況下)，片中情況，如果硬Dup車來停，有機會導致其它車撞到七人車，or令到七人車上人chok親受傷，由於的士司近并排硬cut，就算收油都仲好大機會會撞到的士司機車的車尾

條片冇咗屌

話七人車有錯嗰啲應該無車牌

交通例應該都無讀過

笑左

佢無話啱，佢講緊實際情況係會咁發生，而現實就係咁現實

條片一開始的士佬同架七人車并排左啦，一齊行左成20米，話見唔到架的士的，㑹唔會勉強左少少。你揸車看唔到直路并排的車？你無盡力避免意外發生，七人車點都有責任啦下

咁你七人車可以加油直線去唔讓架，無人話你錯。但你轉右撞到的士，雖然自已線內，但架的士同你并排而且車頭前你小小，一齊行左20米，你同人講你無為意架的士，會唔會勉強少少

直路並排你會見到佢打燈？
你真係無揸過車

我就算見唔到佢打燈，我都意會到有架車係右邊來，我唔讓佢都只會直線去，都唔會轉右加速勢埋去啦。

理性討論唔使下下拿牌來壓人，小弟揸左2年幾貨van姐

你都識講"自己線內" 咁何來右轉？同埋我有講過話無為意的士？文盲？再者的士前少少頭就代表可以唔使注意係咪安全情況下就可以亂cut線？

無牌的考個牌先好係度講啦

有時見到巴士埋站個尾擋左少少你的行車線，你要貼近自己線的右邊多少少過，點都會望下右鏡先扭右少少過啦。

唔使咁激動喔，咁如果你有為意的士，都踩地板油，咁我都無說話好講

我第一段最尾都有講，因為近并排，就算dup剎車，自己都仲有機會撞到的士車尾，唔計影響其他人情況下，變相你正線岩都變錯，你有多幾年駕駛經驗，就明我點解咁講

傻鳩

的士擺明老撚奉
係唔係七人佢都撞啦
架車20分一既車頭都冇就硬CUT

被捕新巴司機行車紀錄 證涉事時車速僅30公里

繼續研究7人車有冇錯既
統一總結：佢無錯，比人cut線，正線大哂，咪撚再話佢都有錯

屌你咁都仲想幫佢兜

睇完#781 #782 我講左咩先沖出黎啦好冇
點會講正線大哂呀 戇鳩
成班都唔知有牌未
肯定係兩邊都兇9你
博你縮沙close file

利申 最近先俾d狗勸我放生仆街貨車 我係正線

師兄正解, 上面成班傻閪
差佬會講”正線大哂”

唉 冇牌/雪牌唔好學人係連登做判官啦

七人車大把原因
話避左邊架車又得睇唔到左邊的士又得
你吹佢漲咩咩擺明搵食點解即刻影相又點？
佢係咪專登篤你根本唔會知
dc9 輸九成啦

點玩三個月

想知架波子同班popo講返上面d偉論，例如平排成廿秒點會見唔到，警車篤油等等，班狗會有咩反應

而家條的士佬係狗咩

你屌我做乜撚，我地講左成晚佢無錯
你追返#240-#534先屌我啦

你屌我無追post，咁你又睇撚左#240-#538未呀柒頭
我地討論左成晚，而嗰晚大部分巴打，包括我，同啲狗交過手都知佢地一定係講正線大晒

你正線比狗兇，有無諗過係你太撚柒，班狗都幫你唔落

傾唔掂都係執正黎做啦

不嬲我冇講過7人車錯
你地咁撚鐘意非黑即白
最撚叻係你啦

哈哈 2020年仲講狗會幫
Ok 冇討論必要 慢慢繼續打飛機藍屍

回埋最後一次都算
我只係覺得狗兩邊都唔撚會幫
更加唔洗期望佢講咩”正線大哂”
呢d咁既戇鳩說話去幫你

你話我戇鳩冇狗幫又好點都好啦
你咪繼續做黃絲開黃post 繼續又期望d狗幫囉
祝您好運

講緊幫正線又關藍屍事
揹住十碌嘅罪都要比你屌做藍屍，咁我都無野好講了

班狗會話 懷疑你架車非法改裝 要拖去驗車

話架七人車攬炒心態唔否認
不過唔覺得有錯
架的士夾硬cut 埋嚟
唔通收油、扭呔避佢？

一間收油被人撞屎忽
扭呔撞到人
你架的士bye bye 都無句就畀油走咗去
仇都無得報呀...

傻鳩你俾人撞過代表你識點玩咩你咪就係俾狗兇兩兇大你兩下嚇撚鳩縮啲傻鳩囉

香港法律就係咁on9，我之前就係好似架七人車咁一模一樣，係正線比人cut線撞右車身，結果我賠

兒燈真係好多人無車牌鳩up

架7人車點都無事啦成班傻鳩

你無牌就咪撚喺度鳩up

7人車司機：咪鬥告囉 一齊比人告老不 你又比人殺訂 大家停牌 你又淨係識渣的士 武肺時期睇下邊個餓死先

仲係有好多傻9
我相信大家都無氣，起碼我自己係
得啦得啦
繼續話7人車都有錯
警察2邊都唔幫

到你地自己買到車，落到場你地自己識執生就得
#正線大哂

香港人渣車個個當正自己大撚哂，成日老奉覺得人地要讓自己

香港啲廢中平時係威係勢扮撚哂大支野，一有野威脅到佢地嗰陣就成隻死狗咁，呢啲小人格真係呢

有人話有問題？